男朋友家姐結婚你會唔會去？

是咁的 我男朋友家姐聽日結婚
我同男朋友一齊左2-3個月姐
不過就見過哂佢屋企人
佢就叫我去飲佢家姐餐喜酒
但係問題黎啦
佢係主人家所以要住去主人家個圍
但我係外人 所以要坐去第二圍

咁其實 我究竟去黎做咩？

正皮：唔撚好去啦 去到又要分開坐 啲人又唔識 係到做乜鳩

負皮：去啦 話哂男朋友家姐結婚咁大件事

... 唔使錢咪去

關你撚事
係咪同條仔打算結婚
係就去打好關係

去啦
點都要俾面

屋企少人到做細佬都有得坐主家席？

直接同男朋友講呢種尷尬
睇下佢屋企人點睇

如果當你係一家人，應該叫你坐主家席

如果佢咁無誠意就唔好去啦

同佢講下次先

唔係錢既問題

去，做小小人情，影完相走人

唔同男友坐，戅九九做咩? 除非你諗住搵下獵物

Agger
本身佢叫我去我都有啲抗拒
仲同我講我坐第二圍

講過啦 佢都冇同屋企人商量

先幾個月

梗係坐埋去主家席啦

淨係去日頭個行禮,送結婚禮物,夜晚食飯唔去咪唔洗尷尬

補充返

佢本身叫我係佢家姐結婚前一晚 即係今晚
去佢屋企訓 咁第二朝一齊招呼人客

但今日我執好哂野 去到佢屋企門口 佢先同我講話佢屋企人叫我唔好上去訓 因為今晚好多人係到 聽日朝早又多人

唔係話佢屋企人錯 但既然係咁點解唔一早講 要等我過到去門口先講

人情都唔知封幾大封好

冇撚去啦

$500

畀面你男友

叫佢搵其他親戚坐主家席
你男朋友陪你坐其他席（最好其他唔太疏既親戚/同兄弟姊妹坐）

痴撚線 分手啦

先一齊得幾個月⋯而且佢屋企人可能都唔太喜歡我

你男朋友同佢屋企人咁樣撚你 咁你今日去到佢屋企門口又被人趕返屋企？

係呀⋯我去到擺低對鞋係佢屋企就走左
因為佢前兩日買左對鞋擺左係我屋企
叫我今日拎返比佢

見到字都覺得陰鳩公

佢屋企人啱，冇理由叫你幫手招呼客人，如果真係當你家人想你幫手，晚宴冇理由唔坐主家席

如果手要幫但食就第二席，咪即係當你賓記?

佢哋屋企都無當你係一家人

應該趕唔切啦
聽日就係

即刻分手啦

其實係佢想扑你先搵藉口叫一齊訓啫
點知咁多人扑唔成, 算鬼數 唔理你

佢屋企人冇錯
我知道自己未過門
又唔係同佢地個仔一齊左好耐
佢地唔想我係到都正常
但係我會個心唔舒服
尤其係我男朋友仲叫我放低啲野先
陪佢啲親戚食埋飯先返屋企

仲唔分手你想留住條仔係重陽拎黎拜山？

感覺只係你男友同佢屋企人冇溝通清楚，唔使諗咁多

樓主真係比人撚狗咁撚

唔關幾唔幾個月事
你如果去既話，已經代表你係一家人，新娘既未來弟婦
所以一定係同你男友坐，而且係坐主家席

之前我阿哥結婚，我都有帶女友去，除左坐主家席，一家人大合照都係一齊影

依樣真係睇老豆老母頭架啵

我屋企搞過一次，又係有家庭成員帶左女朋友黎， 老母講明唔可以坐主家席

本身見到標題想問做咩唔去
點知睇埋內文 分枱 on9 咪鬼去啦

小學畢業未？

啱啱同男朋友講緊聽日我仲去唔去飲既話題
我叫佢比個理由我 點解我要去
佢話佢想我陪佢 想同我影張相咁
我真係火都黎 為左影張相我就要去做碌木做幾個鐘？對住班名都噏唔出既人？

唉 一家人合照都唔知叫唔叫我去啦

唔可以就唔好去
我俾面黎祝賀你，你當我外人？既然大家唔係咁熟，我都無謂黎啦

男朋友係on9仔，完全唔識兼顧你身份感受同拿揑兩邊關係就叫你迎合佢屋企人，屌鳩佢先係正確做法。

其實咁會令當事人好難堪⋯⋯

屌佢自私到五體投地

我家姐結婚我女朋友都有去

利申 我冇坐主家席

咪撚去啦
你男朋友當你紙板公仔咋
阿auntie uncle直頭無放你在眼內

幾個月貨仔就剩係觀禮 唔好去飲 去飲好多麻煩野

即場拆人情！

你男朋友都幾自私
邊有可能要自己女朋友悶成晚
推左佢啦

自己同d三唔識柒既人坐，
佢地都唔當你自己人，
去咪盞無癮

你男朋友屋企係咪幾有錢

當你紙板人型公仔咋 咁撚自私既你條仔 要影相幾時都影得啦 唔分手留黎中秋掟鳩佢上月球？

同意，按樓主講完全係男友問題

還可以啦。都有樓。

其實我唔係好清楚擺酒呢啲野
直系親屬可以唔坐主家席？

Agger
男友細妹結婚我都去
不過係坐主家席（不過後尾姐妹個枱少人 同男友去左姐妹個枱）
同埋戴襟花 影相又一齊影
老實講 要你分開坐姐係未當你自己人
連介紹比親戚都唔使
係我就唔去啦 未係時候
利申 當時同男友拍左7個幾月 未夠一個月個陣已經見左家長 個個星期都會去佢屋企食飯

參考完咁多位巴絲既說法
我啱啱同佢講左

得幾個月貨仔唔俾你坐主家席我可以理解，但你男朋友都應該體諒你唔去嘅理由，或者醒少少陪你坐另一枱

見你上到去佢屋企先踢你走就更加離譜

總之講到尾係你男朋友問題

估到 如果住公屋或者租樓你應該唔會忍佢

⋯我都成日上佢屋企食飯
佢屋企人成日黑口黑臉
佢話佢地係咁 唔係黑我臉
但始終我都好唔自在

正一全方位仆街磁石

btw, 五佢老母

點會分開坐

之前我去男友家人婚禮
佢地安排左我同男友同其他表兄弟姐妹坐
大家成枱差唔多年紀

唔關事 我自己屋企都有樓有地

睇到佢d回覆睇到又嬲又無奈
分手吧啦 先一齊幾個月 熱戀期都未過就咁對你
結左婚咪仲衰

樓主同男友分別幾大？

因為我唔係主人家

分手啦 好唔尊重你喎

屌鳩佢啦，幾歲呀？

屋企人還屋企人，但你男朋友係自我中心底就真係擺撚到明，絲打睇路

叫佢收皮啦 乜鳩垃圾狗屎融入唔到 佢同屋企人溝通出現問題搞到你門口都未撚走已經係智障
之後又叫你去鳩坐陪影相 但唔係想同屋企人親戚認定你身份
唔好話佢諗野有問題？
五你老母呀仆街

廿幾啦

你男朋友成個on9仔咁

咁更加唔會去啦

五佢老母跟住掟煲啦
垃撚圾 不知所謂

其實去唔係問題
叫你坐第二圍先係問題 三唔識七

男朋友家姐都準備結婚 搵左我做伴娘

你男友廿幾歲人成個自大小朋友發悔氣咁，最基本對你嘅尊重都冇呀，仲怪你融入唔到，比我當面就屌鳩佢，以後唔撚洗融入

樓主咁都忍得落 樓主都唔方正常得去邊

其實我去係祝賀佢家姐
但如果叫我去到又坐埋一邊
咁不如唔好去⋯

雖然你地認識得唔耐
有無得坐主人家枱可能就老一輩都幾計較
始終你又未過門
不過要我自己一個坐第二張枱我一定唔會去囉
三五識柒，自己坐埋一邊摺
我寧願唔去
你男朋友都幾唔識站係你立場諗
你自己諗下

咪係，同埋當你屋企人就叫你一齊坐主家席啦
唔係想你地鬧交但你男朋友真係有啲唔識諗

你唔坐得主家席
你條仔可以坐其他席㗎嘛
佢咁都唔肯就叫佢收皮啦

你男朋友真係on9仔黎
其實如果有心叫你就唔會前一晚先叫
如果我係你
係佢開席比一千蚊人情佢家姐
影張相再話有野做走就算

就算將來一唔一齊都好
一千蚊當破財消災

我係你就唔會屌7男朋友
佢咁撚柒
實同屋企人講你發佢脾氣

就咁睇
你男友屋企人對你無咩好感
你男朋友就更加衰
自己女友比人趕都無感覺
真心當散拖遲下睇定啲散算啦
男仔唔顧女友感受要黎托

去唔係問題 分開坐先係問題

調返轉 人地請你去(同席),你唔去就變左你問題

我個陣封公價$1000
但係如果唔去就唔知

你個名改好呀
你真係仆街磁石嚟㗎
我應該會忍唔住鬧男朋友

去到打過招呼，影張相，做足人情，開席前閃人咪得

條仔冇主見,又唔關心你
成條廢物咁,飛撚左佢啦

屌 分手啦 咁對你
同我一齊仲好

去 但捉條仔陪你坐囉
佢on99坐成日就飛左佢

成家咁無禮貌 痴撚線

其實你有無諗過佢係想叫你去畀返對鞋佢
咁樣畀人撚法
你無任何表示？

我上年去EX呀哥個婚禮係坐主家席

點解你要坐出面咁怪

p.s. 三年已見家長

佢未至於冇感覺 不過佢就覺得我嬲好無謂
但調返轉你係我都嬲啦⋯

改壞名啦唉

我男朋友表姐結婚，佢呀姨叫我去都係安排我同男朋友一家坐主家席喎，大合照都係同佢地一家影...
似係你男朋友唔識做，唔係拍好耐就觀禮算啦

點唔係主人家呀
一係叫係男友出黎同你一齊坐，佢地就搵個親戚坐入去。我覺得親戚要轉位好易，除非佢冇親戚啦。
另外周全d 既就麻煩下佢屋企人影相果時，祝酒果時叫埋你地兩個去。咁樣程序睇黎又冇問題，處理都可以令雙方易d 接受.
如果唔得就直接唔去算

點會趕唔切
調個位啫
又唔係大調
唔使執sitting plan㗎喎
搵到一兩個人私下調位就ok㗎啦
根本就無當你係屋企一份子

我出現左 佢就會唔比我走
佢會話我黎左又走咪仲冇禮貌個啲

唔去 最好分埋手
條仔好弱智 同佢一齊冇乜將來可言

廿幾歲人就學下交際啦. 仲怕自己一個坐
人地請得你你去到盡都係一晚既時間+一餐飲宴人既人情， 免卻日後見佢屋企人既時候尷尷尬尬又要搵機會解畫

同埋唔去既話你男友夾響屋企人同你中間
叫佢點幫你解釋？話你怕醜唔敢黎？
一個好彩佢做埋你老公 年年團年飯都見佢家姐姐夫就gg.

呢啲咁嘅大事
叫得另一半參加
但又做得咁唔周全
甚至連對方感受都無諗過
咁擺明撚人㗎啫

我本身都諗住拎返比佢 只係冇諗過去到聽埋啲咁既說話，佢仲叫我留低食飯，我心諗 我仲邊有心情食

咁嘅戇鳩仔都溝到女仲有女鍾意都係奇景嚟

唔洗特別討好佢屋企人架
見咁多第時分左手係街撞到好尷尬

條仔阿爸阿媽咁唔尊重你 分手算啦

去同佢家姐影下相 放低少少人情就走

老實講，要我同佢親戚交際我可以，但問題係聽日我可能係同佢啲親戚既朋友坐

先一齊得個幾個月就唔好撚去
你男朋友既屋企人實係好撚麻煩既人
諗定點同你男朋友分手仲好

兩三個月又未係好穩定
人地家姐都未出聲叫你去
好似怪左啲

分手啦
條仔弱智

咁又唔係咩學唔學交際既，身份上太尷尬，d 親戚未見過你，你身邊個男友又唔係你身邊，有時唔太方便自己去處理。反而係個男友咁大個要學下處事，太唔成熟，唔識依個時候企出黎

唔係交唔交際既問題
係尊唔尊重既問題

交際人情呢d野唔係咁易，人地唔尊重我點解我要伸塊臉比人打

你個名
要你去飲又叫你分開坐
係咪又痴到d仆街返嚟

家庭成員係咪直系親屬先
如果係兄弟姊妹嘅男女朋友
驚分手就唔好嗌人嚟飲啦
嗌得又安排人哋坐啲三唔識七嘅親戚檯
咁人哋都好尷尬啫
正常都係跟實自己另一半一齊坐㗎嘛

咁起碼你條仔要同你一齊左第二枱啦
分開坐咁奇怪

香港地女仔撚男仔狗就聽得多 似樓主咁廢比條仔撚狗真係少見

咪撚去啦

你條仔係咪拉仔黎
完全唔識幫人諗野
仲話你融入唔到

聽日去到咪又係叫你走

你男朋友知唔知主家席都可以加位

基本上坐一圍坐13個人好常見

搵個籍口唔去咪得囉 人地又唔係一定要你係現場 你男朋友on9

拍咗幾個月咋，又唔係幾年，人到禮到已經禮數足, 真心覺得無必要坐足一晚囉(除非同男友坐一齊）

唉 我加加埋埋見過佢家姐兩三次咋⋯

其實絲打wtsapp都已經起左綱，你地好難再傾落去，加上睇你咁講佢都係唔識講說話又唔係好識拍拖
你直接問佢可唔可以陪你坐第二圍，話比佢知你自己一個坐第二度會好悶唔開心，睇下佢咩反應。如果佢咁都唔得嘅咁你可以諗下分唔分手啦

岩岩睇返真 係你男朋友叫你去
唔係家姐/父母叫你去
係咪你條仔驚悶搵你去陪佢咋

咁又係呀
之前去飲男朋友個表妹嗰餐
佢啲親戚朋友輪住埋嚟同我傾偈
應酬得好攰
淨係參加觀禮會輕鬆好多

一張枱得12個位， 又唔知有幾多長輩要坐主家席

算數啦，你男朋友根本唔會諗你感受

你男朋友on撚9

你條仔一啲都唔成熟 無思想得黎又鳩
你地幾大

分手啦 呢D一睇就知廢柴群腳仔 聽晒屋企人話無自己主見 仲要已經20幾歲都係咁
btw 五佢老母臭系咩

睇屋企安排
我屋企之前兩次擺酒
如果兄弟姊妹帶埋另一半嚟
死執爛執都會執到個主家席夠位畀佢哋坐埋入嚟

今日送份大禮俾佢啦，分手算

見到你個名已經回覆唔到

禁錯腐皮

當全能既連登仔都企係女方個邊 證明男方真係有問題
Btw 建議樓豬考慮清楚呢個男朋友值唔值得繼續到齊落去

但佢男友有得坐喎

好多臨尾再執sitting plan既都有 睇你有冇心啫
撚狗咁撚你 佢對你有幾好 自己心照啦
睇死連貼都冇俾你
聽日send 句恭喜俾佢屋企人就算啦

其實真係睇好你哋嘅話
認真拍拖唔預你哋分手
點都當半個屋企人啦
點會唔算主人家

樓主個名已經解釋哂

on撚9
講到你錯咁
就算真係去都要同你坐啦
最多佢要幫手比佢行開下
你洗撚幫手
呢d人唔識珍惜嫁
飛撚左佢啦

唔去
如果唔係一齊坐
咁真係多你一個唔多少你一個唔少

又計

兩三個月去黎做咩？認定咗一定會結婚？

「唔緊要啦 你都融入唔到」

咁咪撚叫我去啦 屌你老母

正解，佢屋企人咁都諗唔到既話一係就弱智，一係就冇打算尊重你

表姊結婚
點解表弟同表弟女朋友會坐主家席
就算湊人數都係長輩坐啦

嫁著呢D ON9仔，結左婚有排你捱。

就咁睇WHATSAPP對話就知
你男朋友好似無理過你感受
無講返成件事仲話返你轉頭

呢D情況有兩種可能性
一，佢真係低能仔，唔識遷就／理解另一半
二，佢只係想屌你，無諗住同你過世

分手啦唔係講笑

睇完佢WhatsApp reply
已經分得手

垃圾男友

慳番一千蚊食餐好啦

淨係“五五五”，已經係死罪

結過婚先會明白， 分坐位係幾咁煩

如果舅父阿叔阿姨多， 係會唔夠位坐， 就算佢男朋友有位， 唔代表張枱仲有位， 要了解下主家席安排佐幾多人坐， 如果已經13/14人， 你都唔敢/唔想坐啦

所以問下仲有冇位，先決定問男朋友可唔可以坐主家席

最怕去到酒樓/酒店門口又話，屋企人話無派過帖俾你，無預你位，啲位已經full哂，你都係返屋企啦

坐第二圍去嚟把撚
封封利是，買份禮物比你男朋友家姐就算。

樓主男朋友幾多歲?

男朋友叫樓主上去訓前有冇通知屋企人?

主家席得果十二個 新人老爺奶奶已經四個再上多輩如果仲健在既話 唔會剩好多吉位

去到門口都趕你走 即係佢屋企唔尊重你
唔俾你坐主家席 擺明唔當你自己人
你條仔又唔肯同你坐 即係冇理過你感受
仲點你招呼客人 做埋免費勞工
咁撚樣你都忍得 對唔對得住你老豆老母

就算你第時嫁左入門 盞俾條仔屋企人當你工人
趁早止蝕離場啦

樓主你只係免費G 擺完酒就直接拉你上房屌閪

唔好去啦 一陣一家人大合照有你樣 到分左手之後就尷尬到死

呢啲情況，封一封細細地啲人情

話臨時有事，人唔到禮到就算

你男朋友 屋企人根本唔想你去飲 先逼你座第二圍 等你知難而退

新人坐男主家啦

睇個款條仔平時都係鳩流流吊兒郎當個款
有乜理由咁撚大個人連呢啲小學雞問題都唔識handle 拍拖定揍仔呀而家
一係佢就真心膠
一係佢就扮假膠撚化你

咁都忍得，屎都食得啦
仲潤你融入唔到 發神經

分手啦

你男朋友 直頭係痴線
早走早着

你男友垃圾到
分手啦！
嫁咗入去你都唔會開心

根本兩種情況繼續一齊都只會受苦
見到句「你都融入唔到」真係火都黎
我係絲打就將佢對你做嘅野係佢身上做多次，再彈返句「唔緊要啦 你都融入唔到俾佢」
等佢自己感受下
再飛撚咗佢

我唔係要求坐主家席。
只係唔想去到要同佢分開坐
咁我去黎有咩意思

睇怕都會係，轉頭你條仔會wtsapp你，問你冇帖做乜不請自來落佢面
btw樓主比你男友扑過未？咁有玩完即棄feel嘅

廿幾
有通知

主家席有兩圍架， 男家一圍， 女家一圍

其實你男朋友家姐結婚， 主家席你男朋友話唔到事架

你男朋友屋企人唔想你去訓， 佢又唔早d通知你唔好上去， 之後whatsapp仲要咁講野， 佢處理得好差， 嫁唔嫁得過你自己諗

我家姐結婚 佢都有請我男朋友
一齊坐主家席 一齊做門口迎賓簽名個位
我男朋友唔好意思有封人情 我屋企人唔肯收比番佢

唔好去啦 講真有誠意請既都唔會分開坐

肉便器咋你

係 似係佢男朋友on99一廂情願 佢屋企人見佢已經叫左樓主去 又唔意思叫個仔叫樓主咪去
如果樓主打算同男朋友一齊得耐 我係你就俾人情但唔去算 唔洗尷尬又可以有個好印象 最多咪當跌左個1000蚊

好慘, 問下意見就黎變左做分手post

睇Whatsapp以為你男朋友十幾歲
原來廿幾

分手啦屌

拍左幾個月拖叫你招呼客人 使人唔使本

一齊幾個月 佢同佢屋企人又咁撚你 去嚟把撚 車錢都曬埋 又激氣
我都係同男朋友一齊左年幾2年咁啱佢家姐結婚先去 不過都當我係屋企人禮金禮物咩都唔洗俾

屌佢講野成個低能仔咁

真係慘過食屎
係我就飯都唔撚食
到返咁上下決定結婚先再見家長
你得個幾個月貨仔，無謂咁委屈自己
不過，你男友又係on9,唔識處理你地關係

條仔玩女朋友，痴線

聽日唔好去
去嘅話樓主你都係垃圾嚟

點醒佢咋，廿幾歲人低低BB咁 比人恰到上心口都要上黎問

仲有
五乜撚野
廿幾歲人字都唔識

去嚟把鬼

思考完去唔去，思考吓點分手啦

分手吧

聰明

分手喇同條智障一齊為乜

不過拍得兩個月都好難想個父母比幾多誠意
係父母心諗都唔知會唔會過多一兩個月就散 又唔係拍左幾年好穩定個隻 假如分手之後張家庭大合照又有個人篤眼篤鼻
真係咪撚去

唔去+分手

佢根本冇當你係自己人

襯仲未一齊好耐
快d飛左條廢柴佢啦
自私到爆 完全無諗過你感受

你條仔真係痴撚線

唔洗去喇.最好以後都唔好再見

絲打 襯拍得幾個月就分手算吧啦
呢條友唔可以同佢過人世既
自私又on9無計劃無溝通
仲要講返轉頭係你既問題
對住呢D講極都唔知問題喺邊既人係晒氣晒時間

利申： 晒過4年時間喺呢類人身上

有時人哋父母都唔一定係憎樓主
可以係純粹大家認識時間太短
學樓上話齋容乜易過幾個月就換畫

啲回覆引緊樓主入大伏咁

樓主睇路

其實家姐有係出聲叫你去或者比貼你？畢竟暫時仲係外人，所以如果冇貼就唔知自己用咩身分咩原因去，
要怪就怪你男朋友冇同屋企人溝通好
利申：曾有相同經歷，最後冇去

條仔咁都無問題？

絲打真心佢唔愛你
嗰陣我林飛日本之前我最尾嗰日係陪女朋友食飯，我冇陪到屋企人，淨係陪屋企人食蛋糕
女朋友有機會做老婆佢先係最重要既人
你條仔垃圾

人哋都做到咁出面
樓主都係快啲飛咗個弱智男朋友啦

重演一次都費撚事
嘥自己時間
條友根本自我中心到無諗樓主感受

其實得幾個月貨仔，有啲咩可以幫到手
睇怕只會越幫越忙多

俾著係我，我就唔會叫女朋友去喇
我又唔得閒陪女朋友，要陪又幫唔到屋企，魚與熊掌。

最好嘅方法係叫埋陪註冊，祝完就算。
如果女朋友話想飲埋，先再諗計

係囉 如果同個家姐熟傾到計都話
拍得幾個月見得幾多次又玩得埋丫
但睇落又唔似 帖又無又臨擺酒前兩日先問
唔係畫好晒位點坐嫁咩？

去到on99 三唔識七
去黎做咩？ 一係就俾坐主人家果圍、唔係就咪撚去

Btw,其實擺酒係一件好on9同睇通親人真面目嘅活動黎

有幾伏
叫樓主去飲繼續畀人撚就唔伏

我同男朋友一齊3個月 ，就有去飲男朋友啊哥果餐，佢啊哥編我坐主家，仲又第一次見就係結婚，其實係好睇你男朋友點做，我都話怕尷尬架怕唔識應付，但男朋友話唔怕佢陪我，佢搞掂
（有比人情，男朋友啊哥列牌都會話唔洗，雖然我就仲係學生，但禮貌黎都要比嘅）

你諗下，你坐第枱嗰時
咁成枱點都會傾兩句嘅，之後傾開你同對新人咩關係啊
你就話我係佢細佬條女啊
幾撚尷尬

樓主男朋友都算世界級
如果男嘅有心同你行落去 呢啲場合係一個好機會幫你同啲親戚朋友打個招呼
依加佢明知你唔識佢啲親戚又要你一個人坐 仲要暗指同佢地相處唔融洽係你嘅問題
我覺得好衰
同埋我覺得今晚單嘢佢應該代佢屋企人同你道歉
如果乜都冇嘅話 我諗樓主真係要認真諗下同你男朋友嘅未來應該點行落去 ［sosad]

去觀禮咪得囉 聊表心意 送小小禮物 都夠大方啦

點解得你一個坐喺度ge？

嘩屌，即刻想搵窿捐

條仔根本冇理你感受
仲話你融入唔到

根本唔著緊你，唔係話一定分手，但你自己睇下點囉，我覺得唔係咁好

擺酒坐唔坐得主家席係一個好撚複雜既問題
係男女家長輩話事，唔係對新人話事

樓主男友自己坐邊自己都未必話到事

但有幾多個真係明吖
呢度係child 登
俾人話兩句就係俾人撚
見WhatsApp 一句對話就叫樓主分手
講野完全唔駛負責任

唉講開又講
我同絲打你情況都有啲相似
我屋企待客之道都係禮禮貌貌
食飯一定坐埋枱 等齊人 一齊開飯
平時有客人 大家都開開心心熱熱鬧鬧咁
但相反 男友屋企係好靜
一入到去我打招呼佢地都冇咩反應
最記得第一次去到佢屋企 見到佢二家姐
我say hi 佢黑口黑臉一句聲都唔出⋯
男朋友話佢心情唔好先咁
但我屋企教落心情幾唔好 有客人都要以禮相待

其實仲有好多屋企教育既不同 不能盡錄

冇貼

睇晒咁多頁得一個感想
叫樓主條仔死撚左佢去啦
呢d垃圾早飛早著

咁擺明成家都串柒柒慣 分分鐘睇你唔起果隻添啦

正

如果主家席無留位比你唔好去
利申試過，但係坐主家席

咩唔緊要啦，你都融入唔到 難聽過操口
唔係應該想辦法幫女朋友融入家庭咩？仲怪人

嗯......唔好意思呀，點稱呼呀？
你係......

見到佢打個五就知佢係on9仔

我屌你老母咩
就算咁無奈安排唔撚到，洗唔洗話返女朋友融入唔到

仲有，淨係佢條仔叫完樓主上佢屋企瞓，到人執哂野上到去先叫人走都知呢條pk黎啦

禁就唔好去好啲，都唔知主人家想唔想你去，一陣間比人覺得你不請自來，如果佢真係當你自己人或者有考慮過叫你去，我唔信禁耐以黎都唔開口叫你去或者比貼你，都係保留返自己少少嘅自尊心好過

即係有紅布果D枱，佢好大個family所以有幾圍都so called主家席

我都覺得係態度問題 如果你男友係用個心對你 唔會用呢種態度對呢件事 起碼會嘗試解決個問題而唔係你講你嘅難處嘅時候話翻你轉頭
分手呢啲真係唔到我地講
始終同佢相處嗰個係你
如果你覺得唔去嘅後果好嚴重咪去 但唔去都係有你嘅原因

你男朋友似又on9又蠢個啲懵撚

屋企人點會唔出得聲
唔好傻啦
廿幾歲人點會無份幫手搞擺酒啲嘢
我屋企都搞過兩次擺酒
雖然我係全家最細嗰個
我都會幫手做決定同埋安排婚宴啲嘢

事實上樓主男朋友處理手法係有問題
而且一啲都無考慮樓主感受
樓主講咗自己嘅諗法
男朋友居然係話佢無融入屋企
而唔係開解佢或者解釋點解屋企會咁做
條仔廿幾歲真係好幼稚

唔好以為個個post留句child登就好撚型啦
你自己都係上緊child登咋
夜啦，瞓啦，child

其實我覺得樓主依一刻最應該做嘅就係問下你男朋友肯唔肯陪你坐第2圍，如果佢肯嘅，我覺得你可以去 同埋代表佢都明白你嘅感受 如果佢唔肯陪你坐同一圍，但都要堅持要你去嘅，你諗清楚佢係咪真係一個好男朋友啦

,正LOL

之前試過類似情況，冇你哩次咁離譜，但我心裏面對哩件事有一直都有條刺

嗰時係佢問我去唔去佢家姐婚禮，因為我屋企人比較保守所以要問左佢地俾唔俾先，所以我屋企人知道佢家姐結婚邀請我哩件事。之後佢就一直冇點提過佢家姐結婚既野，到差唔多到嗰日，我問佢洗唔洗買啲禮物去，佢就話“你唔洗去啦，去到驚你冇得同我坐會悶”，嗰下真係sad左，原來係諗住叫我去自己一個坐既 人地叫另一半去係坐主家席，佢係想安排我坐啲山卡啦位，仲要唔諗住過黎陪我坐 仲要我屋企以為我會去，問我佢婚禮點，嗰下要幫佢兜話因為我溫書所以冇去(嗰下淨係諗到哩個藉口 )，廢事我屋企人對佢印象差，然後仲要俾屋企人話我咁樣好冇禮貌 要我買番禮物俾佢家姐 其實買禮物原本冇咩問題，問題係我覺得好無辜，喺哩件事上一直我既角式都係被動。冇架，同佢講佢覺得成件事冇問題

自始我已經唔多想聽佢屋企人既野，佢講時我真係唔識俾反應佢 之後有一次佢係咁話“我家姐嬲你喇佢bb出世你冇送禮物俾佢”，嗰下聽到真係嬲撚到想同佢講屌你老母仆街啦，我一直都忍住冇屌鳩你，你家下係做乜撚野？你家人同我好熟？咁婚禮單野？佢之後話佢講笑，不過唔知真講笑定點啦

未同佢分手，因為佢平時都對我幾好，不過覺得佢真係好撚on9

主家席不嬲男女家各一席
之後係親戚幾席、朋友同事幾席
你嗰邊咁有趣嘅

睇得出你男朋友態度好自私 拍拖幾個月已經咁對你 過多幾個月仲得了？

唔俾坐主家席就唔當你自己人 睇佐n次後就有追post， 直接去最後一頁

成日都有啲on9鐘意出黎扮哂眾人皆醉我獨醒咁，拋句child登出黎就以為自己好撚成熟

睇字都覺得sad

咁仲去你老母咩

啱啱同佢傾完
我問佢可唔可以調去同我坐
佢話佢冇得揀 一定要坐主家席
跟住我講左句：咁算啦 你自己去 我唔會去

有追post定無追post
睇第八頁#177
樓主話佢唔係想坐主家席
佢係想男朋友會陪佢
主家席係其他巴絲提出嘅正常處理手法啫

所以我決定除非去到結婚，如果唔係我唔會去見佢屋企人

真係咪撚去，正一白痴仔，冇諗你感受

唔會無得揀嘅
主家席人數唔夠都可以塞班兄弟姊妹團去湊數
同樣地可以叫班兄弟姊妹團調位等你哋一齊坐
一係佢無心處理
一係佢就真係裙腳到唔敢講
點都好
佢真係唔似一個廿幾歲嘅男人

個時表姐結婚 表弟都帶埋女朋友去 一齊坐主家席
到祝酒個時成枱人出曬去 個女仔自己一個坐係主家席

我家姐結婚都叫埋條女去
夠位咪坐主家席 唔夠位咪一齊坐出去

岩哂你個名
全方位仆街磁石

細佬邊有得坐主家席架 除非你男朋友親友太少啦

去食野姐 諗咁多做咩

最撚怕就係啲冇主見
淨係聽老豆老母講嘅人
男女都一樣

我結佐婚生埋仔， 我d朋友兄弟姊妹都如晒婚， 結婚真係好煩架， 所以見到咁多人叫樓主坐主家席， 唔俾你坐就唔當你自己人， 就覺得再睇冇意思了

結婚係好煩但一生人好重要既一件事， 正常黎講一世人只有一次， 每個人都有自己夢想中既婚禮

當日既主角係新郎新娘， 好多野都會佢地意願行先

呢個係佢地既大日子， 係佢地唔想有遺憾既一日

樓主男朋友處理得係好差， 講野又極有問題， 樓主未爆血管已經好叻

條仔都on99 仲咁既態度

過來人經驗 似係臨時有人甩底 搵樓主攝廢事嘥
勸你就唔好去啦 一陣人情比少左又講3講4

禮貌D 答,今次唔去啦,佢下次結婚一定到

擺廿幾三十圍
有冇見識過做兄弟要坐山頂出入門口位
距離主家席姊妹甚遠兼旁邊人來人往

幾個月就算鳩數啦

佢屋企人都唔會CARE你去唔去

痴能線 已經唔係去唔去飲嘅問題
係你男朋友好有問題
根本又自私又唔理你感受
當你狗咁撚嚟撚去
不如分手啦 咁嘅人點對住佢阿
另外想問 佢份人西到咁你其實鐘意佢d咩 ？

不過人唔到禮要到
問下佢家姐有冇家電想要啦

樓主分手未？

雙方幾多歲

識得幾個月真係唔好去
到時人哋問你“幾時到你哋呀？”你點應佢好

樓主受虐狂？咁樣撚你都忍得落。
老實講，咁小事都處理成咁，以後有排你受

我家姐結婚，我女朋友都有黎
但我唔坐主家席，同佢坐第二圍。

睇到忍唔住要覆

由佢打個五字嗰一刻, 我應該會一巴車埋去, 唔會俾佢做我男朋友
男人老狗講野都1999, 仲怪女朋友
樓主男朋友似十幾歲多啲, 處事好唔成熟之餘都唔識調轉頭為你諗下

佢屋企人可能係內斂傳統啲, 但可能會因為你男朋友處事而誤會你, 搞到有壞印象

一齊左唔係好耐已經咁樣...樓主睇路
睇你對答都似正常女仔, 希望你可以搵個好啲既另一半啦

你條仔一點都不體諒你

你將來嫁入佢屋企都唔會好過

先拍左2-3個月

分手吧

利申人妻

我已經問左佢好多次究竟調唔調去同我坐
佢話佢無得揀
依家準備攤牌
其實我一直都有諗過雙方家庭點相處到
如上所述，我屋企家教同佢屋企家教好大分別

好明顯你祇係一個sp

痴撚線條仔垃圾到

五佢老母！

絲打加油

佢平時對你好唔好嫁？

睇哂就覺得你條仔好撚廢

唉

你叫佢食屎啦
坐個位都無得揀？on撚9
無得揀都算啦，咁叫你黎做乜？

一件小事都處理唔到
之後你地都會面對好多問題

還好啦。佢其實幾錫我。只係好多時處理啲野唔成熟，又好易發晦氣起爭執 仲有佢成家都有黑臉基因 成日黑口黑臉

咁都忍得 屎都食得啦

去到廿幾歲，一定諗未來啦，如果仲係18 19就話有本錢on9，但都咁大個人，真係要諗清楚「幾錫你」錫咗喺邊度

已經唔係去唔去咁簡單既問題
係究竟要唔要同條仔分手既問題

不了 你都幾好脾氣

雖然好唔想見到咁就分手
但客觀啲睇，磁石妹心入面已經有幾條刺，而bf又唔識拔刺，呢個case都幾麻煩

講真個句，我係你都想被邀請去飲，坐唔坐主家席好閒，但重點係bf要陪住，而唔係一句冇得揀就鳩hea答咗。
你話如果bf用盡方法計仔都冇得一齊坐，咁咪去睇簽紙祝福，唔去飲磁石妹都心甘情願。但依家又要去飲，又要被bf抛開，仲要自己硬食冇好感嘅家姐，呢啖氣真係哽唔落。

關鍵之處就係磁石bf冇諗過點樣解決磁石妹嘅困惑，一係磁石妹做死狗去飲一世俾人食住，一係就主導返、反客為主、反正bf冇主見就乘機食住佢。

條路自己揀、仆街唔好喊

老實講，即使佢屋企人本來對你無乜野，
但你男朋友成個豬隊友咁款，唔識為你諗or做中間人，好容易搞到你同佢家人有誤會，男朋友又唔體諒你，第時結左婚仲慘，一齊落去盞晒時間

你條仔屋企人:外人嚟 唔好搞咁多
你條仔:當你狗 隨傳隨到

根本佢無尊重過你啦
我男朋友親戚結婚都叫我去啦 仲有一齊影相
佢仲想當你免費勞工
真係好過份
你話屋企叫你唔好去囉
睇佢咩反應

SAD BUT TRUE

佢個名答左你啦

樓主真係無改錯名

屋企人結婚令佢分身不暇並唔可以係佢冷待樓主嘅理由

咁落去遲早更多問題

坐第二圍 問下你男朋友係咪想你搵定下任男友

咪唔好去囉 條仔咁撚on9

感謝巴打分析磁石妹心理狀態

衷心地問下大家 因呢件事分手 會唔會好草率 小題大做?

派帽唔係我style

利申 我收開帽

唔會小題大做，就因為呢啲事先睇得出你男朋友同佢屋企人對你係點
佢屋企人對你唔好都算，你男朋友都咁撚樣，算數啦

btw推到樓主分手

攤牌有乜嘢要準備
早走早著呀
好過自己第時又要唔開心n次啦
一於食住個勢
趁住呢件事講埋佢

就算打算結婚都廢撚事去啦 先唔講識得兩三個月 屌去到坐第二圍 你成晚就戇鳩鳩咁係咁禁手機 我諗你又唔係好熟佢家姐 廢事啦 比幾舊水擋災算啦

我屋企都係
唔笑唔出聲個樣真係好嚴肅
所以嗰時我有同男朋友解釋過
同埋安排多啲相處機會
佢同我屋企人食多幾次飯之後關係好咗
所以睇到樓主你嘅情況
真係覺得係男朋友嘅問題

呢個男人垃撚圾， 飛得啦， on99咁

真係睇到我火都黎撚埋
分手啦屌

唔會
大家嘅回覆都覺得係男朋友太幼稚
唔好諗住等佢成長
呢啲弱智係要衰多幾次先會成長嗰少少
所以分手吧啦
定係你想又開post投票

咁似我男朋友
不過我未見佢家人 唔知佢個家庭文化係點
係黑面果時真係好難頂

無錯，男人幼稚到三四十歲都係幼稚
你唔斬纜佢一路有你照顧更加唔會成長，再講佢屋企人平時嘅態度，更加唔洗諗， 兩三個月就當自己比鬼責 ,快啲走

叫你男朋友唔好坐主家席陪你坐咪得
我家姐結婚個陣 本身坐主家席 後尾有啲親戚又唔想同呢個親戚坐
調調下張檯又好多人 最後我比我老母調左我去坐一二角
所以親生細佬都唔一定要坐主家 佢唔陪你你咪話個日有野做 封左人情同禮物咪算
佢唔同你坐on99咁唔知做乜 朋友結禮都話可能有啲同學係識
但你男朋友家姐個婚禮得你男朋友同佢啲屋企人你係識
去黎做乜

仲有叫到你去屋企門口先叫你返屋企唔好係到訓已經離譜啦
我係你條仔最多陪你返屋企 去你度訓 自己再早啲返屋企幫手接客人

暫且唔好討論愛
單單計照顧你，你男朋友都做唔到
要講既上面留言都講曬
但我都要講多句：唔好去同埋分手吧

一個小小問題都開左13頁
男人老狗連女朋友既位置都安排唔到不如死左佢算啦
好撚廢呀
又唔係國宴有名人行紅地毯，咁講規距都唔知做咩柒

我就評論分唔分手，畢竟要開始相戀都唔容易。
加上啱啱分手仲處於沉澱階段，都唔想人地咁易散

但我想你認清一件事，無你磁石妹或磁石bf，各自都有個角色，就係潤滑伴侶與自己家長。
好多時家長觀感都係嚟自仔女把口，如果識得講說話、演繹圓滑，當帶伴侶見家長個陣就會事半功倍。
而如果其中一個唔識做呢個角色，對方之後嘅路就會有好多崎嶇障礙，會遇到好奇難雜症，刺就會慢慢種下。

我地外人唔知你地真實相處，處事係點，磁石妹睇完自己評估吧！

其他巴絲應該都要學識

我就唔評論分唔分手，畢竟要開始相戀都唔容易。
加上啱啱分手仲處於沉澱階段，都唔想人地咁易散

但我想你認清一件事，無論磁石妹或磁石bf，各自都有個角色，就係潤滑伴侶與自己家長。
好多時家長觀感都係嚟自仔女把口，如果識得講說話、演繹圓滑、避重就輕，當帶伴侶見家長個陣就會事半功倍。
而如果其中一個唔識做呢個角色，對方之後嘅路就會有好多崎嶇障礙，會遇到好多奇難雜症，刺就會慢慢種下。

我地外人唔知你地真實相處、處事係點，磁石妹睇完自己評估吧！

其他巴絲應該都要學識

成日上佢屋企食飯 有咩感受自己最清楚啦 佢屋企人鐘意你既點會感受唔到 早分手好過

藉口啦屌 算鳩數啦
都好多人啦 多你一個怕咩 你都係同仔訓 阻鳩到咩
就算將來你同你條仔結婚都好
依家先幾個月 識佢家姐老鼠咩
去乜鳩啊 最多咪下次講返聲恭喜囉

聽朝訓醒先同佢講分手
等佢成日笑唔出

乜野叫融入唔到？
叫佢自己去德成搵過條女慢慢融入啦

算鳩數啦 你條仔
講就咁講 到時聽日去到都係由你自生自滅

佢係愛你夠體貼既話應該係同你一齊坐 佢唔坐主家席

絲打 我好少喺感情post留言
如果你真係依家攤牌講分手嘅 我會好欣賞你
雖然你畀嘅資料好少
唔知你男朋友平時對你好冇或你平時又點對佢
但我一睇到你話家人唔夾嗰到我就可以充滿自信咁同你講 分手吧喇
睇你條仔啲語氣都知佢係裙腳又唔反省自己家人有問題只識怪返女友轉頭嘅垃圾嚟
同依啲人一齊會人都癲 我就係人板
怪你唔融入 屌你老母我冇老豆老母生㗎？得你有老豆老母生？ 當我妹仔咁畀你啲家人由頭閪到落尾都仲要我好刻苦做小丑咁討好佢地？

我覺得你唔想人地覺得你冇心或者失禮
係飲宴果時去現場同佢打聲招呼
之後留底個名同利事
人到禮到之後你坐下就走人地都冇可能比說話你聽

分手啦 跟我仲好

我應該話 係你條仔鳩下鳩下 定係你鳩下鳩下好

條仔好幼稚 飛得 唔好浪費時間

仲唔分手等雨天呀？

就咁睇對話都知你條仔冇理過你感受 你唔去唔代表融入唔到 再者佢咁講可能係串緊你成日話佢屋企人黑口黑面 再者有乜理由叫你去佢屋企瞓一早唔同屋企人講定先架 明顯係完全冇同佢屋企人提過啦 算吧啦 依條仔要唔過架啦

分手喇！你條仔弱智

1.冇交帶
等你去到屋企先唔俾你入門口
2.唔識照顧人
無理你感受，又唔同屋企人傾
又唔自己諗辦法解決
3.自我中心
淨係諗佢需要d乜
需要你幫佢拎對鞋
需要你影張相
需要你陪佢屋企人食飯
但係你難堪唔關佢事

諗唔到理由唔分手
除非你都係弱智

如果我係你一定勁撚燥 唔係拍得耐唔耐既問題 係根本條仔就唔識專重人 我係你一定分手

同男朋友拍拖幾年
個妹結婚先
佢老母話：女朋友坐開（我識佢其他親戚）
佢老豆話：女朋友坐埋黎主家席
男朋友話：女朋友唔一齊坐佢唔坐主家席

我知自己未入門，坐主家席怪怪地
最後男朋友企硬同我坐去第到

何況你拍得幾個月拖
男朋友同你坐第到最好
唔係去黎把鬼

你個名

照去飲啦屌，不過搵第二條仔陪你去

屌 打完先見到wtsapp 圖
屌佢全家啦
都唔撚係企你個邊

分手啦屌 咪撚作賤自己

但其實我今年都有親戚嫁女，佢個細仔帶左女朋友來，而最後佢地係分開坐。個女就同其他親戚(即係我)一枱，係主家席附近。我只係覺得個女當晚表現好得體。

我覺得你男朋友叫埋你岀席，係尊重同重視你，先會叫你去一個有哂佢親戚嘅重要場合。無得一齊坐主家席，呢樣野唔係佢決定，而係佢屋企人，佢預先同你講左，證明佢其實有就呢個問題問過佢呀媽關於你當晚嘅安排。前一晚照叫你過去食飯，就係想你預先認識下佢親戚，免得當晚尷尬。

其實一場婚禮，雖然晚宴好似食幾個鐘好耐咁，但其實到時你就會覺得所有野發生得好快。未坐低之前，我諗你男朋友都會陪住你一齊招呼人嘅。

所以唔好諗佢當你係呀四，只係佢溝通處理上唔夠好唧。

叫你去但係坐第二圍
三唔識七仲要叫你幫下手招呼啲人
請問到時係用咩身份去招呼人
請妹仔定拍拖
先唔好話拍咗幾耐 咁樣做已經好大問題啦

我係你男朋友就會幫你爭取坐主家席，一就叫你唔好來

同個唔在乎自己感受既人一齊係好痛苦

唔好妄想道理係你到就會幫你

因為一啖砂糖留低遲早會後悔

過來人

你係咪冇睇上面個whatsapp圖

反而好好奇想問：你條仔唔上連登㗎咩 定其實你係預咗佢會睇到

樓豬咁都忍到，咁好既港女去邊搵

我覺得要定義佢男友份人既唔係佢叫女友去飲然後叫人坐第二圍又唔陪佢依件事，係佢無同屋企人一早講定同問定女友上佢屋企過夜結果搞到人地食白果既事，同埋只係用幾句無道理既話去幼稚地應付樓主煩惱既wts對話，足以證明樓主條仔係米位值得嫁既人。

先唔講佢有無交帶，本身喺依種場合叫先拍左兩三個月拖既女友幫手招呼人客已經係件奇怪事，仲要係未得到父母同意既情況下，咁既唔尊重佢屋企人，亦害左佢女友，最終搞着個咁既大頭佛出黎。

wts果到既對話我更唔想講，除左條仔好on9同幼稚外真係無野講

無錯唔係位位父母都咁開明願意比未過門甚至只係拍幾個月拖既女友坐主家席，都唔係個個婚宴咁容易就調到位。但講真果句，問題唔係在於婚宴位置同父母，而係在於男方既處理手法，如果明知自己父母係個傳統既人，咁點解仲要咁早就帶自己女友上去見?開明既就算，傳統父母一定覺得係細路仔玩泥沙隨隨便便咁，見到實唔開心架，實唔比面架wo。大佬，自己父母識左咁耐醒少少既都知佢地會咩態度，我自己就係個知自己父母點諗既人，知如果太早比另一半佢地見一定會覺得佢唔岩身份，就算會禮貌對待但第一印象會因為咁就差左，所以我唔同另一半拍個幾年拖計劃結婚都唔會帶去比佢地正式見面，亦唔會帶去出席正式場合，免去雙方都尷尬既局面。

條仔唔識處理d我由中學就開始識諗既野，其實真係唔成熟得去邊都唔識照顧人，勸樓主拍下拖就好唔好結婚，結左有排你受。

你唔想俾人情姐，咁多藉口做乜

咁咪就係囉 去黎做咩
陣間俾人話不請自來仲差啦
唔好話兩三個月啦 兩年都未必會去

新有年新年男友叫埋我去同佢屋企人食飯 本身我都話唔去 但佢堅持 跟住去左 最後佢地影中合照個陣 叫我揸機 痴撚線 我同啲酒樓伙記一齊企係度睇下影個個位好唔好 屌那媽 叫個伙記影咪得囉 做乜9大合照要我揸機
尷尬到癲撚左 又好傷我心 後來手已分
你分分鐘去到都係無大合照影 老尷收場

樓主你幾歲先
20頭就咪去 反正都未必係你最後一個
年中見大把人去另一半親戚既飲宴 最後分手收場 其實好奇怪 親戚下次問起就好煩

呢條on9仔唔會識處理你同屋企嘅關係
一齊落去你有排委屈
如果你唔想第時成日頂住度氣
要去fb啲咩我的四大長老page投稿咁陰公嘅話
分手會好啲囉

愛入面最基本最重要嘅尊重都冇
樓主自己諗吓呢個男人值唔值得再一齊落去

淨係叫你去屋企 去到門口又話唔得 已經唔掂啦

未過門係名份未到, 主家席定客席都唔係重點； 但你男朋友同你唔坐埋一齊就好大問題

你去到成枱都唔熟，諗下都覺得餐飯食得好淒涼

呢個好OK噃～仲要叫佢俾多個位～ 俾$200人情。（兩個加埋）

前年我家姐結婚，我女朋友都有去，我陪佢坐第二圍

條仔on9要你坐第二枱

去兄弟個枱坐

講中晒我諗嘅嘢

女朋友同自己屋企人嘅關係唔係單方面 融入唔到唔一定係女朋友嘅問題 佢自己都知屋企人成日黑面 但係條仔句野好明顯有怪責女朋友嘅成份

咁樣好明顯喺雙方有矛盾嗰陣 條仔唔會做調停 亦都唔會花心力去諗個處理手法 最後搞到樓主覺得冇被尊重 條仔屋企人覺得樓主不請自來

做左廿幾年人都唔識諗其他人嘅感受 真係冇得救

去到坐第二臺周圍敬酒，溝下仔

有得揀咪唔好去
利申：試過，明明講左不如人唔到禮到，全家都係要局我去，最後自己一個on99坐係其中一圍，成圍d人就frd底得我係外人

佢屋企人無錯，但你條仔就好撚有問題 一啲人情世故都唔識

男朋友 又唔係老公
分分鐘遲下都分手

扔低句有白事唔去了

喂 阿哥，你覺得佢男友真係尊重佢先叫佢去？ 我寫包單佢無同佢屋企人講過

基本面睇
-唔去慳八舊
-未來無來往唔怕得罪人

去又得，唔去又得 你鍾意

樓主
我真心想你去

其他人都只係局外人，佢地根本唔知你男朋友有幾重視你
我估其實你都唔係好知

難得今晚有機會
我覺得你真係要去

因為我估你最後同化妝師攝影師同一枱
你去完返黎話我地知, ok ?

agger! 條仔幾大呀？ 又唔同佢家人講出你有幾咁embarrassing ，又要唔同家人好好溝通攪到絲打你去到男方家先比人趕返去屋企！ 絲打你條仔咁on9既？ 感覺唔係佢家人問題，而係佢好唔重視你

中國禮儀正仆街

只可以話你男朋友好廢
跟本依d野係你男朋友要幫你處理好，特別佢同佢屋企人溝通上面
應該安排上 你唔駛去，但要表達你係祝賀佢家姐結婚，可以同你男朋友夾份送d野，你男友點樣既表達方式好直接影響佢屋企人對你既印象

加上你地先3個月，假如第時你地真係分手，都唔會想係d結婚相入面見到你

所以你依個處境係被動，最主要係你男朋友點樣係中間協調

你男朋友係咪讀屎片，字都未識打

絲打你男友on9姐！ 比著我叫我女友去但佢唔坐得主家席既話， 我會選擇都唔坐主家席而去同女友同坐其他席， 呢個係好正常做法

樓主條仔一定成日換畫，所以佢家人都唔諗住點重視呢個臨時新抱

咪on9啦根本成家都冇腦冇尊重
係尊重洗唔洗要人地難堪
做個禮咪夠囉，一定要人到先夠心意夠祝福咩

正正想講呢個意思！如果主家度無位、我也會選擇與女友一起坐其它度、無理由掉低自已既愛人架？幾重要既場合都要共同進退！咁先叫重視同禮貌。

樓上咁多人意見一致，樓主你應該有答案啦

唔快啲分手唔通同件咁既人結婚咩
係既話我就代表廣大女性感謝你要左件極品

咁你都唔嬲 俾著係我女友實屌到我陷家產

人情照封，唔去

人唔到禮到就ok

成個post掉俾條仔睇

明就明,唔明就88啦

叫樓主繼續開post
直播自己點畀人撚
今次唔止條仔一家人
重有成班三唔識七嘅親戚
幾廿人一齊撚樓主

其實暫時睇落似係天時同地理唔夾, 你地識得幾個月, 但主家席既坐位通常一早安排晒, 而且我相信你男友唔會係你地拍拖第一日就向家人提出帶你去吧 要知道如果主家席無啦啦吉左個位出黎, 有D 老人家唔會太喜歡, 所以其實佢家人都好難做, 唔想比個仔坐第二席都好合理, 但如果係佢家人堅持要你出席, 咁證明佢都有當你係自己人, 只係未咁親密既自己人, 亦都好難係滿左座位既主家席再安排一個位比你.
結論係, 你唔去係合理,但希望你地唔會因為呢件事而分手, 但如果呢件事只係導火線, 平時相處以經唔夾就無說話好講

唔好對樓主咁殘忍啦

佢男朋友自私仆街又無交帶，樓主諗下點分手仲好啦
果幾個月貨仔，散咪散囉，唔係仲諗住拍落去同條仆街仔結婚丫？
我覺得將呢個post俾條白痴仔睇，佢都唔會覺得自己有咩唔啱

樓主攤咗牌了？

我哥結婚, 我做兄弟, 有兩三個我同我哥都識嘅舊同事俾面黎飲, 我都讓咗個主家席位俾其他親戚, 自己出去同幾個舊同事坐怕佢地悶(拎埋主家席支xo過去)

其實睇屋企文化, 我屋企就好開明, 所以唔至在主家席親戚齊唔齊腳, 但係都有d屋企係好撚老土一定要跟傳統, 例如未過門嘅女朋友唔可以坐主家席之類, 所以你男朋友未必有得揀, 不過你去唔去就有得揀

咪撚理你男友唔

拍緊緊 仲要得兩三個月貨仔就當過左門咁用

你講得幾中POINT 但去到最尾都要讚下自己好早熟
btw 米你老母

要睇世界盃，不了

人情照做，然後話嗰日真係唔得閒。
做得得體一啲自然有分加

尋晚同佢提出想同佢一齊坐既要求
佢淨係識講佢冇得揀
但又唔諗下佢冇得揀咁點解決
我同左佢講我唔去 但我個心都好唔舒服
佢就話佢唔知可以點

分開坐真係好老尷

佢怪你融入唔到但有無幫你融入呀⋯⋯

你去啦
我唔想個post 咁快沉
撚狗咁撚好好睇

其實係咪因為你男朋友未出櫃所以你係佢地屋企人心目中係普通朋友呀?

其實男朋友成日唔成熟 成日忽略我感受已經唔係今日先知既事。佢成日都理解唔到我唔開心啲咩，好多時同佢鬧交 佢就會發脾氣自己去左去 然後過一陣返到黎又黑口黑臉 唔講野，我氹佢又唔理我。到我真係好唔開心 我唔氹佢 佢就會話我同佢鬧完交都仲有心情玩電話 但我唔㩒手機分散注意力就會想喊 即使佢見到我喊 都唔會氹返我 淨係話；又喊乜

一齊幾個月應該仲係熱戀期,
個男仔應該仲會表現到好緊張你感受至係
但而家撚狗咁撚你, 叫你行左就行左, 做咩就做咩
你D自尊心係邊到? 唔好俾人睇死一定俾人食住..
就算佢家底好過你, 唔等於佢superior過你可以咁點你
基本尊重都無, 點行落去呀
一件事又睇清楚吸左個仆街番來, 飛左佢啦!

唉 佢係超級控制狂 我去邊做咩都要通知佢，試過最癲係我係屋企執緊野準備出門口返工 佢起勢咁打電話比我問我係邊做乜唔覆佢wts 大佬呀 我要返工咖 邊得閒覆？

利申：我家底應該好過佢

垃圾男友
一係就冇諗過娶你
一係就仲係細路仔

叫到未去囉

你男友撚緊狗

咁on9既人都有女？

似賓妹多d,貪佢咩？條撚特別粗?

我覺得佢係閪人就梗，但佢係有意識地閪你
問題係
其實佢知自己食住你
但絲毫冇諗過就你
見你好恰就去到盡

如果當樓主係外人，根本唔洗去 同佢家姐好熟咩

我就認為人夾人嘅姐
如果磁石bf搵到個女仔m屬性可能會好夾呢

你地幾歲？

佢自己提出問題姐係根本唔係m

得罪講句你男朋友都幾on9
完全唔諗其他人感受 都唔知點追你

佢全家都唔識禮數去乜春，如果佢地真係當你將來會過門新抱主家席點樣比唔到個位 岩岩拍拖都係咁話，識做根本唔會叫你去飲，貪你包多幾舊都唔知做乜春，結4真係要賺盡?

咁岩我前排又係因為佢屋企人結婚擺酒既問題 同男朋友分左手
拍左拖3年半, 佢個妹結婚
我同佢比佢屋企人排左去 離主家最遠既一圍坐 (個一圍係佢媽媽既朋友坐)
佢媽媽既解釋係叫我地幫手招呼佢D朋友
我覺得好唔重視我 同男朋友傾
佢就話坐邊都一樣 主家唔主家有乜分別
之前一直有計劃未來 有一齊儲錢買樓 但經過件事 即刻分手

去唔係問題， 到時影大合照， 曬左出嚟掛左出嚟喺男家個廳度， 幾年後touchwood分左手，咁就仲尷尬。

This on9 jai...
你條仔怏啲飛咗佢la

樓主係巴打？

如果你男朋友同你一齊比人配邊疆我又覺得冇乜關係，咁聽你ex都唔係咩重要職責，又唔係伴郎乜都唔係，姐係普通客，都只係客

即係你條仔根本唔care 你
乜鳩都冇安排
Sp 都唔會咁啦

似賓妹

你喺連登吖嘛

佢表妹 表哥 表哥女朋友 堂家姐 堂家姐男朋友 都有得坐主家 我地都無
我地係要幫手拎野 吹氣球既客

襯未踩得深好分手喇
條女喊但永遠唔氹翻，叫你過完黎又叫你即刻攔
其實都無理過你，一直當你狗咁處理

錫你係點錫法？平時想扑嘢咪講幾句花言巧語氹下你囉，扑完咪繼續撚狗

揾到馬主就交足戲啦

講真點會去 正路都唔俾你坐主家
分左手點算 第時回憶起上黎入面有件唔關事既

你自己心裹有數 比著我打撚死都唔去

關你撚事?

痴線 睇完你地啲對話 真係覺得你男朋友好細路仔...

我諗絲打鐘意佢 一係佢靚仔 一係就有錢

20幾歲人都仲可以咁.... 絲打你真係睇路 佢呢種人你同佢開開心心就得 有咩唔如意嘅野到時真係不堪設想

其實一日未開席
一日都未定死晒啲位
況且一個半個位
無得喺主家席插個位畀樓主
咪叫男朋友調出嚟同樓主坐普通席囉
是但叫兄弟姊妹團搵個人頂咗主家席個位咪得
有心做實做到
真係唔想煩嘅
都起碼安慰樓主幾句氹下佢啦
唔係一嚟就鬧唔融入佢屋企掛

冇所謂喇,你都係鐘意佢靚仔者,比佢屌完咪分手囉

終於有人發現咗個米字

唔知樓主詳細情況，但我結婚時姐夫（個時佢地未結婚）都坐主家席。
其實好睇樓主係男友屋企人心中既份量

點解個心唔舒服

樓主廿幾歲已經有個都係廿幾歲嘅仔仔

人地唔接受搞gay
過住啦

咁樣既人你都可以拍幾個月拖
樓主係咪盲架

應該同伯母講：
不如我哋坐主家席
你過去招呼你班fd啦

所以樓主去到
應該係做侍應或者業餘攝影師

你ex咁都唔帶你早d出走

我同佢講 我會做返啲野 表示返祝賀
但佢就叫我唔洗送野 唔洗比人情

因為佢覺得 坐邊都無問題
事後我同佢講 覺得咁樣好唔重視我 好似唔當我係一家人
佢話 佢媽一早問左佢 坐第2度得唔得
佢話得 佢媽先會擺我地係第2度 ) 但從頭到尾無同我講過無問過我

咁佢有咩吸引你令你咁忍佢?
你被虐狂來咖?

你自己點諗？

呢個係佢唔識浪漫

當日佢媽D FD 見到我地坐隔離
仲係度笑住話 點解你地坐呢度既?

其實就算用個屎忽諗都知招呼朋友係藉口
需唔需要突登將個親生仔擺係個一圍度招呼
咁其他親戚呢?? 又唔洗突登擺個人過去招呼既?

啫係樓主唔打算分手

回覆返咁多位巴絲先

我同男友都係二十頭
佢唔係特別高大靚仔 只係咁啱我鐘意
我屋企家底同佢屋企家底差唔多 但家教差好遠
我上黎開post同大家討論 係因為我第一次面對呢啲情況 原諒我太年輕
見到好多人問我點忍到男友
其實有時真係好氣餒唔想再忍
但換個角度睇 佢好努力令我開心 我就會心軟

我自己覺得人唔到 都要有啲表示既 唔係話唔到就唔到 但其實怪怪地 因為我冇貼 佢家姐又冇開口叫過我去

拍拖3年幾 浪漫過一次咁大把

佢話佢無諗過我咁都要嬲一餐
佢話唔知道主家唔主家真係咁大分別

同佢觀念差太遠

諗下都覺得尷尬
直系親屬畀人調到母雷公咁遠
連班唔關事嘅表親都坐主家席
反而親生仔調咗出嚟
班師奶一定笑鳩個老母唔識禮數

睇完whatsapp圖
我覺得已經唔係重唔重視嘅問題
條仔根本完全唔尊重樓主

分手啦，呢啲on9仔唔需要珍惜

我只係唔想佢家姐結婚大喜日子 同佢講分手住
起碼到等聽日先再講

傳統上通常就過咗門做咗人地新抱先會有主家席坐，仲做緊女朋友嗰陣就會分去男家嗰邊其中一圍坐(正路係隔離圍唔會去太遠)，但通常都會同男朋友一齊，然後搵一個男家長輩補上主家席男朋友個位。

其實佢唔明你嬲咩個下先係最激氣
心諗：你有冇咁蠢？咁都唔明
乜都要女仔講到出口就冇癮啦

點解會話家教差好遠
係咪發生過其他事？

事後 我同男朋友嘈
佢竟然on 9 到同番佢呀媽講
佢呀媽就大我話 咁唔係調你2個走 我可以調邊個走

仲話佢地係問晒D 親戚 D 親戚都話無問題先至咁排
緊係無問題啦 佢問個D 親戚就係個D 咩表哥表妹堂家姐既呀媽呀爸

點樣努力令你開心
幾嚿屎一啖仔砂糖都忍
呢件事對佢家庭嚟講係大事
你連咁都可以退讓
基本上已經可以肯定將來你喺佢哋屋企都係無地位可言
男朋友都唔會保護你
重會幫手撚埋你一份

家姐結婚個細佬坐普通席係咩玩法
事實拍左幾個月係好難比個主家位佢坐
你怕同男朋友分開坐最好就係去影張相 做緊野就放低少少人情 讀緊書就放低禮物

去溝D兄弟

屌, 咁都唔分, 戇居 比著我分撚左好耐

如果係我就一定今日講
咁先深刻到等佢記住個教訓
btw 如果諗住分手
禮物都慳返啦
佢屋企人咁樣撚你
慳返嚟買嘢畀自己都無咁嬲

你男朋友係咪男人黎架
咁樣對你你都忍到 我係你就屌柒佢啦

佢屋企人郁啲就同佢嘈 一開口就句句頂住哂 講啲野10句有12句都有骨 但有我呢個外人係到咖啵 跟住我就好無奈坐係到聽佢地撕片
但我屋企教落就係有外人就唔會鬧交 同埋平時我屋企人都相處融洽唔會嘈交 仲成日有講有笑
佢屋企就日日去到都清明咁款 黑口黑臉

過來人

驚佢哋會分手嘅
又唔知點安排坐位
咪唔好搞咁多嘢
就咁叫樓主朝早去觀禮咪算
大合照咪分兩次影
一次有樓主一次無咁
好過搞到而家咁濕鳩唔知做乜咁

試過去女朋友阿哥結婚，冇預我去
有印象女朋友問過我去唔去，我拒絕左
但我都有預番時間散席o個陣去接女朋友
有入到去say個hi,影番兩張相，但冇比人情
最後，順便車埋佢啲親戚走

岩呀...
最恐怖係我事後同佢講 係想佢重視番我既感受
唔係乜都要我講到出聲佢先知我會唔開心

佢走去同番佢屋企人講...
諗好耐都諗唔明同佢屋企人講做乜

佢就鬧我 想點姐 唔擺都擺左 仲要飲完 唔通要佢個妹結多次婚?

你男友自我中心到

唔通我等佢散席去接佢返屋企咩

一定問 比人問左10次有多

仲鬧返你轉頭
絲打你男友同我男友有幾分相似 又係擺明佢錯都可以鬧返我

陰你囉
情侶小爭執就梗有
咁都同父母講
擺明無諗下對方會唔會畀父母扣分

所以咪話入席前影相放低禮物走人

終於有人明我意思 但其實香港根本個個家庭都有自己習俗, 有D人介意有D人唔介意,但主家席一早定晒位係好普遍既事, 其他席未定就真係唔出奇, 所以一家唔知一家事, 但佢男友係呢件事真係處理得唔岩, 淨係唔預早問家人比唔比女友早一日過夜已經有問題, 佢男友都應該會知佢家姐既未婚夫會接新娘有習俗要做, 呢D 問一問老人家都好正常啦, 唔通到時叫樓主企埋一邊睇戲咩, 點都要同屋企人溝通多D 吧

所以而家已經變左前男友
可能觀念真係差太遠 次次我提出覺得有問題既地方
佢都覺得有問題既係我

樓主前面覆過
佢男朋友話咁樣出現完又走
重無禮貌過唔到呀
嚟咗就唔畀走
要留低做妹仔㗎啦

分左手未？

你嘅ex成功解決咗提出問題嘅人
佢嘅生活終於唔會再有問題啦

扣晒分啦
不過你鍾意點扣就點扣 我果斷分手
因為呢件事分手之後 佢屋企人仲係背後唱我
話我因為有人追所以先飛佢

但而家佢想同我復合 話好掛住我 話想珍惜番呢段感情

肯定最後唔會。
唔係想話望樓主分手，焗樓主一定要散
但望到一個願撚 一個願被撚
真係覺得世界咩人都有

直情係自撚私on9仔

咁依樣就係佢男朋友唔識人情世故 或者冇咩家教
唔想自己鳩坐一係就去影相駕下佢家姐 一係就事後同佢家姐食餐飯

搲復合嗰時永遠都係態度好好
然後唔夠幾個月就故態復萌
重會調返轉撚你撚鑊甘嘅
復合真係不了
會分手都係因為有啲無可能解決嘅問題存在
係返埋一齊幾多次都係解決唔到

我仲好認真咁考慮緊
睇下佢係咪真係肯改下佢既觀念 起碼唔係乜都我錯晒先
反正又唔趕 始終3年幾感情

啱呀 有第一次分手就有第二次

你男友唔識做, 比你一齊再耐都無運行 佢中間人個角色做唔好實有婆媳糾紛

其實如果唔係真係想祝福嗰個人
應該都唔會去個婚禮
如果唔係去到都只係一種偽善

個男真係好on9 我都睇到躁底
樓主真係器量勁
佢怪你無能力融入 我心諗宜間又唔係佢係當事人 仲有假設佢有能力 都唔代表你一定要有 另外就係 唔一齊坐嘅話 同檯全部圍住吹水 分嘢食果陣都尷尷尬尬 仲要人哋好奇聊你吹水 你都唔知點答 唔通話我係某某女友 但個男友就坐係主人家位 你就on99 被隔離
咁嘅男都有女 天無眼

比我就唔去
成晚戇鳩鳩架仲要比千幾蚊

佢都大大話做咗廿幾年人啦
要為你改變嘅都晨早改咗
用咗三年幾都磨合唔到
咪盞大家嘥多三年幾

老實講 如果剩係依單野分手有d小氣
不嬲就係最熟最fd個d先唔洗俾面
你男朋友陪你座又真係冇咩野 平時朋友結婚 同佢愈唔熟反而坐得愈前 佢黎祝酒就傾一兩句
熟個d就坐山卡啦（事前有講）做兄弟直頭去塞位

講真！ 雖然你男友講得兩三句, 但感覺到佢serious, 我就咁睇絲打你男友係裙腳仔唔敢逆爸媽意思， 另一方面又覺得佢爸媽都係一個幾傳統幾強勢既父母⋯⋯

你真係唔使因為佢唔發作既時候對你好好而心軟，因為香港有好多男仔正常又好錫女朋友
利申： 曾經俾ex 打，現任男友脾氣好好錫我

你無樓咪比港女撚囉
講呢d

唔係一齊左幾耐就咩野待遇既問題
由你地一齊 你就係佢女朋友 佢就要有責任照顧你感受唔可以令你處於一個尷尬既局面

唔通拍拖頭幾個月你唔係佢女朋友唔洗照顧你感受 要拍左一年先開始比面你咩？
咁拍拖頭一年唔準拖手錫錫呀笨？

咁唔識照顧人既男人 唔好問佢有幾愛你先啦 就算係朋友 都唔會要人難做啦

唔係你想唔想同人過世既問題 係如果佢今次都冇辦法令你可以係呢件事上有番身為佢女朋友既尊重 我覺得你可以唸下佢係味你可以託付終身既人

唔好話我講得咁嚴重 會唔會照顧對方感受真係唯一一樣感情入面最重要既事 如果你講完佢都唔明 就認真唸下啦自己

佢今日解決唔到你都唔好去

而家唔係FD wor 大佬
屋企人wor 直系親戚無份坐 比D 旁系坐晒 仲調到無雷公咁遠比佢呀媽D fd 笑

而且當然係以前都有大把野無諗我既感受先至去到咁
試過佢同成班FD 去旅行 佢D fd 叫埋我
最後6條友 book airbnb 佢地5個男 我1個女
去到得4張床墊
佢D fd 直接舖晒4張比佢地自己 跟住同我講 如果你要瞓床 我地就要瞓地下
結果係我同我男朋友瞓地下 瞓足成個旅行
番到香港 同番我男朋友講 個旅行我好唔開心
佢同番佢班fd 講 佢班fd 話係突登唔想理我 唔覺得有問題 唔會道歉
跟住我話咁我唔會再同佢地一齊玩
佢就自己退group
跟住轉個頭鬧9我話我搞到佢無晒朋友 )但其實私底下仲有同佢地玩

我嫁左兩個家姐都被迫坐主家席，因為一條友攝位易
但我提出過好多次唔想坐主家席無人理我

道理我都明... 但當比最後一次機會佢

你男友真係唔識做人

On9 仲唔分手

你係味傻呀？

唔去係你唔識do
坐第二圍係佢唔識do
如果想有將來既咪去囉，其他豬朋狗友請你都照去㗎啦，唔去其實係一種抗議，去係一個展示尊敬嘅機會，你諗你喇。仲有去嘅話人情一定要照比，佢叫你唔使比或者幫你比都唔好制

咁仲點一齊呀⋯⋯復合都係重蹈覆轍 我男友又係有班麻煩朋友，成日落club 有次佢地有個朋友生日 叫我男友去 我唔想佢一個人去就跟埋去 到最尾佢有個朋友飲大左車左我一巴 個下真係嬲撚左。我本身氣管唔好 好憎人食煙 佢啲朋友成日食煙佢仲帶我出去 有冇諗過我好唔想去

哇 加埋咁仲唔飛？
樓主唔好做賤自己啦

我都係氣管唔好 但男朋友有時會注意邊度人多煙多就帶我兜路行

就係主家席唔夠位 咁就要搵人走 不嬲麻煩野都係煩自己最熟既人
其他人要比面 懶係客氣
邊個會真係笑你 咪傻啦 佢老母d fd知你咁大方咁就得人讚你啦
其他野你男朋友可能真係衰 但單單依樣野我覺得好小事 你話佢自己坐主家席你去左舞雷公咁遠就話

佢話佢會改 會試下諗下我既感受
佢有無車番佢朋友 佢朋友有無同你道歉
我都好憎人食煙 我爸媽都食煙... 仲要係屋企食 完全唔會諗我健康

佢乜撚嘢人識乜撚嘅朋友
正常人點會打個frd既女朋友一巴

你改名同樓主一樣改得好

睇你男友點做啦
如果佢會陪你坐第二圍 就ok

不過佢老母實唔肯 一定要佢個仔坐主家席
如果係既 就岩哂啦
因為可以順手睇埋佢老母對你點

1.如果你條仔唔陪你坐第二圍
-飛得 搵個第個

2.如果佢肯同你坐第二圍 而佢老母又肯
-咪照去囉

3.如果佢老母唔肯 係要佢個仔坐主家 你坐第二圍
-飛得 因為佢老母都唔係好鐘意你 第日婆姥糾紛仲撚煩

4. 如果佢老母肯同酒樓講 主家席加多個位 叫酒樓出菜份量預番多一個
-咁咪去囉 睇到佢老母都幾錫你既

4既可能會低d 不過係有機會既 因為見過

個下比佢車完我就去左洗手間，自己哭泣完一輪先出返去 佢話佢朋友同我道歉 又話咁佢飲大左係咁咖啦 但我想講飲大左唔係藉口

多謝讚賞

頂佢個肺 越睇越嬲
識做就唔會搞成咁啦

根本就溝通唔到
你改變唔到佢ga
就咁睇以後有咩定係你自己受晒
睇得出以後有咩事你男朋友只會幫屋企人
跟住走去怪你話你做得唔好

絲打唔好再作賤自己啦
呢個男人一齊唔過呀
人地都唔珍惜你

味你老母
係咪唔識打個咪字
定係有懶音呀

飲大左大晒咩?
道歉都唔親口講 係咪真係道左都唔知啦
你男朋友唔識保護你

根據佢同你嘅對話
完全可以想像到
你同佢反映唔鍾意呢啲場合
佢會話：
我都無叫你去
你咪唔好去囉
我班兄弟嫌你份人唔玩得
唔好去失禮我

差唔多啦 佢有怪過我話佢啲朋友成日自己去clubbing 但冇嗌埋佢 特登比說話我聽

咁樣比人撚你都覺得ok？

大家觀念唔同 唔講坐邊度係岩定錯啦
同埋真係有人笑

點解仲可以講到好似我hurt佢咁
唔通咁樣我仲要忍咩

你都可以學樓主咁開個post
分享下畀男朋友撚嘅經驗
香港地真係好少可聽到係女仔畀人撚
我一開始揀男朋友已經篩走晒唔正常嗰啲
所以我又真係未試過咁畀男朋友同佢屋企人撚
你哋帶眼識人啦

點解??? 仲問點解?? 唔係已經講得好清楚啦咩

追晒POST睇到炆
咪撚心軟比佢講兩講就同佢復合呀
復合你一世都遇仆街呀下

你覆緊o個個 唔係就係樓主啦咩?

屌，自膠
磁石絲同兵仔絲啲經歷太慘
搞到我睇到亂亂地

睇落只係因為平時佢對你衰 你先會將d小事放到好嚴重
對比起要你旅行訓地下 要你坐普通席真係微不足道

首先, 拍緊拖都仲去clubbing, 都好人極有限
如果最後主人檯又冇你份,
你條仔又唔肯黎第二檯陪你, 都飛得

利申: 當年男朋友家姐結婚, 我係做姊妹+坐主人檯

我唔會咖啦

打咁大段嘢先得嗰四個字回覆
重一啲都唔緊張咁
真係想挽救段感情嘅
就算行唔開即刻見面
都會打電話傾啦
居然淨係覆句wtsapp

樓主仲衰過賓妹 鐘點差唔多,呼之則來揮之則去

有咩可能咩都唔使
我個日幫手 都會比埋人情
你唔去更加要
差再要比幾多姐
你條仔真係on lun 9

事實係唔去對雙方都最好
如果我係嗰家姐，我唔會俾樓主去我嗰婚禮，拍拖得嗰兩三月，萬一散咗見到張相有嗰人篤眼篤鼻你話幾無謂
再者，細佬陪女朋友唔坐主家席我唔會肯，阿爸阿媽都唔會肯囉
其實樓主做咗人情咪算囉，一晚已經屈住道氣，做人世點過
不過你男朋友嗰處理手法又真係好差

好似睇緊小學雞結婚咁,佢個妹一定嫁得好好,屋企家教咁款都嫁得出,定用人命黎做人情

老老實實 好多時我脾氣係好差好垃圾既 佢都忍左我好多
不過我改緊
同佢嘈分手個陣 佢話佢問左佢D 女仔朋友
話其實佢對我已經夠好

拿 我唔知樓豬平時做女友做成點啦下
但你條仔一定fail
而你又好似唔係好愛你條仔咁 因爲你好似咩野都同佢計
咁其實即係大家都唔係好care大家咁
咁咪分手囉 拖咩春啊

拍得兩三個月及早抽身

咁睇得出條仔真係好唔識做人
又唔識做中間人
可能咁先令到樓豬同男友屋企人關係唔好

可能根本唔愛既 純粹只係要個sp
咁成件事就解釋得通啦

啱

我家姐結婚我都係跟啲兄弟團坐

可能我屋企既觀念唔一樣
因為我由細到大都覺得 一家人就應該坐主家
係我心目中 主家係
直系長輩 > 直系親戚 > 旁系長輩 > 旁系親戚
咁樣坐

咁就唔係話其他坐法唔岩
但係我既觀念上就覺得
我當佢地一家人 但感覺佢地唔係當番我係一家人咁

可能對其他人黎講係好小事 但對我黎講係幾大件事

你嗰個ex真係好唔掂喎
洗唔洗咩都同人講問人意見
有冇自卑都咁講句野都要人support呀

以你比人煎巴都係自己入廁所喊黎講呢
你遲早實心軟 比條仔過多幾星期or幾個月哄番

唔可以話我唔care佢 但先拍得幾個月 愛整有限 但我已經盡力對佢好。佢同朋友飲野飲大左我都出去接佢，佢要我陪佢我都盡量陪，佢睇啱左對鞋想買 我買埋送比佢。我會用心記住佢講既野。唯一一樣我唔妥協就係佢唔比我返Pt 唔比我搵朋友出街 次次搵朋友出街/返工 佢就發哂脾氣

仲有下一句既
佢話個女仔話佢其實出面大把market 唔洗吊死係我呢棵樹度

同男朋友講 你結婚我實黎恭喜你

條女係味想溝左你ex

係咪佢養你,佢有比零用你理得佢死

點解唔比你番Pt 唔比同朋友出街
佢當你係咩?? 奴隸

條撚一定好粗啦

我從來唔用佢錢 自己有手有腳有返工 點解要問人乞

係 我ex 仲要同我講 話條女想搵佢搞 仲send 左裸照比佢

哦，佢驚你比其他人溝 就會咁
不過呢d仲煩 呢個世界唔係男就女架啦
如果你繼續跟住條仔 遲早冇哂朋友

佢同佢班fd都好有問題喎
有咩可能6個人得4張床墊
仲要你地訓地下訓足成個trip
正常會輪流囉 如果真係得4張無辦法既話

唔好去，去完你個心會un住好後悔
利申：過來人

痴線

點解佢仲可以搵朋友又落club又飲酒
而你連同朋友出個街都唔得

趁得嗰幾個月就算把啦
控制狂

但係你諗下 唔通佢老母又唔當佢個仔係一家人咩
我屋企就自細都百無禁忌 同你相反
不過我係你係去旅行或者車你一巴已經分左手

話驚我返工/同朋友出街會同其他男仔來往 可能佢覺得我都算有幾分姿色掛 成日覺得我身邊好多狗公

送上門

有比錢但唔比出街都戇鳩啦

其實輪流又好 分一張比我地2個瞓 佢地4個瞓3張 都好呀...
直接瞓晒4張真係好自私..
我事後問我D 男仔朋友會點
佢話如果係佢 就即刻拉條女去搵地方住啦 仲瞓地下咩

嘩屌

八婆來個喎

你同佢有仇定佢想溝你ex

好彩你走得快

咁佢唔比你返你邊有錢

已經無左好多朋友

咪係
再唔係咪4張放埋一齊 你訓最出面 你男友隔住你同佢d fd咁一齊訓
有咩可能要你地訓睇下訓足成個trip
on9

你唔好撚暗爽條仔係緊張你啊
呢d叫控制狂 唔係緊張你 2樣野黎

車一巴個個係樓主 你睇到亂左...
旅行之後 我都有諗過分手
因為旅行中間唔係得瞓地下咁小事...
但個陣都係覺得佢可能會改 同埋唔捨得 所以忍左

條女一定勁豬

我ex 仲要比左條女張相我睇

聽佢講就係分手之後先識既

我知呀 佢係控制狂我知 但佢死都唔放手

其實如果同另一半啲朋友相處唔好有如婆媳糾紛咁麻煩

分開2間房既
其實佢班fd 真係幾自私
我ex又真係好唔識照顧我
我當初又因為驚去旅行廢事嘈唔出聲
大家都有錯 打和啦 super

普通女仔 但胸幾大

係 以前都未試過有咁既煩惱...
今次試完真係覺得煩到想死

Agger
旅行自己訓地下 不了

佢覆完個4隻字就無啦?

你自己肯真係放手既 佢做咩野都冇用
問題係你身上

多次提及人地家教點點點我覺得你都唔係好得好多

2-3年就去
2-3個月都未stable

Agger
仲要係講分手咁大件事
我試過有次同條仔嘈
（其實係我因為佢唔肯收我比翻佢既錢 發佢脾氣）
我發脾氣唔理佢
夜媽媽佢都話 不如黎搵我 當面傾好佢
雖然可能係做樣講下
但係咁樣就令人覺得佢好重視段感情 好重視我囉

拿,比三千零蚊

叫班南亞仔的你條仔樂樓打啦

我：仲問點解？
佢：。。
我：完咖啦 唔洗再講
佢：你都係決定完⋯

feel唔到佢有幾重視你

點解可以咁答

其實段關係已經唔健康
正常唔應該因為對方而影響自己本來既圈子
甚至可以大家圈子融埋一齊
但係令到你無朋友就唔正常囉

我唔係刻意怪責佢屋企
只係我覺得兩個家庭既教育方式同相處方法大相逕庭 其實好難融合到 姐係好簡單 我次次上去都打招呼 做咩都講聲唔該 走個陣又會講聲我走喇 但佢屋企人永遠有心情先應下我 冇心情就無視我 比著你都無癮啦

人地打招呼都唔應又真係幾無禮貌既

佢唔放手咁咪你放手囉

最尾個句比我感覺仲怪緊我話完

完就完啦 唔洗再理佢怪唔怪你

咁都唔即刻打電話俾你傾

禮貌既野
佢屋企人冇佢都冇架啦
咁你又同佢一齊做乜
你本身都知佢份人有冇禮貌下話

靚

係家姐結婚個日同佢分手
不過相處唔黎 遲早都要

on9仔都有女

真係痴撚線

咪係，佢一啲都唔會反省自己嘅行為，只係一副我一定啱，有咩係你錯係你問題嘅態度 咪撚曬時間係呢啲ON9仔，連一個人都做唔好，講乜做人男朋友，佢唔識愛就學下愛家人愛朋友，咪撚搞男女關係啦

因為好多人拍拖前都比個個表面印象呃左囉
個撚個都金城武吳彥祖咁架啦

但一一齊咪現撚哂形

其實呢啲只係基本嘢，唔算特別家教，好正常一個人都要識

恭喜樓主甩難

絲打 好ball
分手要早
條仔冇撚用

未入門就出到聲叫你幫手招呼客人
當你工人
分手分得好

忍一時之痛好過結左婚先佢仆街

等睇個post上晴報

照去囉 比面

幫手都當自己人，分開坐就有問題

唔想上報 本身只係想問下意見

Admin 可唔可以幫我del post

另一半對自己好唔好
自己心知啦
要問人先知另一半對自己好
咁咪啫係無用心欣賞你嘅付出

點解丫？比男方發現左？

樓主企硬，千其唔好同ex復合

仲要見埋家長，你都睇得出佢地家教差啦
見家長唔淨係家長評定你好唔好，你都要睇下對方家庭成員品格同埋家教如何
佢朋友又仆街，家人又痴線，佢本身仲要弱智，分手係唯一下場

你唔喺佢家姐婚宴上先同佢講分手，已經好俾面佢地全家
今晚唔好去，禮都唔洗做，當無識過呢個人啦

你男朋友完全無o係你果邊諗過

女性朋友

唔講以為條仔中學
弱智到一個點

請埋你去食都咁多野講
你又真係聽班連登仔講分手
咁撚小事
連登差唔多所有感情糾紛post都係叫人分手

扮有野做

我都係坐第二圍 不過男朋友過黎陪我坐

屌，到佢話放唔放手㗎咩
佢係你屋企樓下等你嘅
報警拉鳩佢
話畀痴線佬跟蹤添呀

佢話分手之後先識架

狗咩 隨傳隨到

今晚唔會去咖啦 都講左分手
唔想搞大件事 問完意見就算

今日結婚聽日上報

留住個post可以警世喎

佢家姐多得佢唔少

你一定唔好復合呀

絲打真係諗住復合
我覺得佢話唔埋有sp添

留喺屋企睇世界盃好過啦

不了 始終都係我同佢兩個人相處問題 佢屋企人冇錯

絲打男友份人都已經夠on9超唔成熟架啦！ 仲要有班豬朋狗友又成日落club, 比我bye bye左佢十世啦！

你係咪樓主條仔定條仔啲friend

係呀

小學雞以為去飲唔洗做人情

咁我分手之後都有
佢話復合就一定唔會同佢有聯系

>... 唔使錢咪去
>唔係錢既問題

雖然樓主男友家姐結婚係忙既
但佢都好應該打比你傾啦 如果佢有心既話

照你家教黎睇你應該係條仔喇 一樣咁撚冇家教，人地話唔洗你就唔做呀?食矇你呀

好撚野喎！ 連朋友都唔比你搵， 但佢又可以同朋友去clubbing呢Dyo女yo仔既地方？ 如果未分手既話你就同佢講以後你都要自己一個或同朋友落clubbing睇下點

明明男朋友同你坐另一枱就得，主家比麻煩長輩一家坐就得，愚子🤣

咪話撚左樓主仲有錢過條仔囉 追po先出聲啦柒唔切咁弱智仔 你又知我無樓又知我比女撚? 我知你老母做雞比條雞蟲中出生埋你添啦

睇睇下最尾變成分手post
啱㗎啦，反正字裡行間睇唔出你男朋友有幾緊張你
分手都無打過一個電話 仲要問點解
你可以放心追尋下一個

點解唔可以係佢哥
如果人地都話唔洗即係可以請你
你自己去畀錢係你既選擇唔係人地唔請你
人地都肯請你,你唔滿意咪唔好去,咁都好嘈?

分手啦 條仔無計劃又咁撚蠢

等睇呢個post上報

佢咪講左唔去囉 做人情呢d野人情世顧，你去人白事都要點個頭鞠個躬啦，去飲兩梳蕉你唔好包報紙?

請飲請飲，真係請你門口唔會擺個壇係度啦

你唔去就分手

記得report 後事

同埋e家人情寫哂名，你真係兩梳蕉到時到你個陣人地又要包返比你?

39唔識7，見過面就要比禮，咁都幾忙，主人家又唔同，但唔係呢，都冇人當你係主人家

咪分手啦，條仔咁低Ｂ，放出嚟咪盞害人

你未入門唔當你主人家好正常喎
一圍就得12個,未滿就話可以坐埋黎姐

唔當係自己人請都唔好請啦 人都唔撚識做講經咩，好撚熟咩e家

問題係佢條仔唔識做

你婚禮剩係請主人家 ?

唔信
自由咗一段時間
復合之後一有爭執
就會懷念以前自己單身flirt女嗰時
之後重會抱怨你管太多
掛住佢啲女性朋友
btw 係聯繫，呢個系係簡體

主人家條女，唔係主人家賓妹呀大佬

點先算識做
唔請樓豬去/自己都唔坐主家席陪樓豬?

根本就唔關使唔使做人情嘅事
你連主旨都搞錯埋呀

冇得坐主家席就係賓妹 ?

唔准你咁話佢

其實已經完全唔關去唔去飲事 係佢根本腦Shun

咁請問你屋企人結婚，請個唔係佢朋友，又唔係佢親戚係咩人?

唔緊要
我唔係仆街磁石
樓主即管放盤啦

其實有另一個方法
可以淨係叫樓主觀禮
咁就避開晒啲尷尬情況
你講嗰兩種都可以嘅
不過男朋友要識得講返兩句解下話囉

其實你想講乜野?
唔係朋友同親戚就係賓妹?
主人家席既人條女就要坐主人家席?
一席得12個位咋大哥

sorry 打個聯字個關連詞出系 順手就噤
個個男既都係咁???

咁兩個都唔坐主家席咪得
帖都無張 係咪真係有心請都難講啦
話唔定張名單都無寫佢名添呀
同埋都唔係錢既問題 個一千蚊我唔信樓主比唔起
一陣唔比人情 係背後實又話 去飲人地個餐又唔做人情無家教
姐妹兄弟都要做人情啦 何況細佬個女朋友唔做人情肯定實又唔鐘意
同埋樓豬都講左好多野 相信分手都唔係只係因為呢單野

一係就大家齊齊坐，一係唔好請，又要請又要一個人坐，同zip位有咩分別?你係咪閱讀能力有問題?

主家席又點?佢太公太婆彈返起身18個位都要坐呀

唔係做人世唔洗啦 反正都會分手收場

呢個人覺得冇問題一係佢冇同理心，一係唔識尊重人，一係搭錯線

睇完晒
屌其實真係早走早著啦 見到都覺得煩
你依D梗係快刀斬亂麻，你其實好撚矛盾。你不斷呻男友既野，但你其實多多少少仲有對佢希望
女人d婆媽野出晒黎，你犯咗大忌之一，覺得自己會改變到個男人。快D走啦，見到都煩。雖然多數講野都係唔講自己缺點

但條女比人車一巴都唔幫你幫朋友 ，真係當你Sp炸。醒下啦 你問下其他男仔，邊撚個會咁。唔打一身都吵大獲啦屌。睇到都眼火爆。遲D唔好話兄弟想玩多P捉埋你多P?on99

結論：賓周擔保 早走早著

你男友家姐唔識做啦, 編位編錯晒...
如果屋企有咩長輩, 一定係佢地坐主家, 唔輪到你男友佢細佬坐, 你男友就同你住另一枱親戚果圍啦

假設樓主講嘅嘢全部係真
咁而家要諗嘅嘢就唔單止係去唔去飲
係同佢仲可唔可以行落去
講真諗得到叫你分開坐
你個未來奶奶都唔慌係正常人
第時過咗門有排你受
飲唔飲就好閒最多悶一晚再畀一千幾百
係之後成世受罪嗰下仆街

一席得12個位咋大哥
點解一定要大家齊齊坐
你唔去咪唔好去咁大反應 ?

咩同理心
食餐飯拉到咁同理心尊重人
唔一齊坐=冇同理心唔尊重人

你未見過大蛇屙尿 真係人到14個一圍都要坐落去，唔好同我講咩12人一圍

點解個個都覺得個男既同佢家姐加佢屋企人都處理得好有問題，係你一個覺得分開自己一個同班唔識既人坐冇問題?

到時人地一班人問，
:e,你係邊位
:哦我係新娘細佬條女

咁呀?

琴日睇左post,今日入黎睇樓主分左手未

最on9係 朋友一巴車自己女朋友 佢居然無任何反應? 我諗樓主係條仔心目中排名無10幾都20幾名

人地結婚，對你黎講食餐飯
食餐飯你去翠華食啦

你不如分手la

你男朋友好似當你免費雞咁，呼之則來，揮之則去

重要分開坐

14個人好撚多?
論輩份都未到你主家席啦,你係細佬條女咋

哥仔，追晒post未，望吓人哋個男朋友點樣撚條女，已經唔係單一事件，條仔仲on9過你

你去飲唔當食餐飯 ?
唔一齊坐=冇同理心唔尊重人

新娘細路條女，如果冇左細佬請問有咩關係要去飲?

同你條友講野都哂9氣選擇性回覆，你家姐結婚關你條女撚事

＠頭紋字鳩

你條傻鳩追post啦
家下唔係坐唔係主家席，俾唔俾人情同埋食餐飯嘅事
你前世餓死架？有飯食就乜都得？

你有追post睇到樓主同佢ex啲whatsapp對話就知條on9仔係白痴黎啦

家下好稀罕飲佢家姐果餐？
當個女朋友係賓妹，呼之則來揮之則去，賓妹都有人權過樓主

睇左第一頁

話明請飲
梗係唔洗錢

咪新娘細路條女?
咁都唔叫有關係可以請?
請你咋無話你一定要去

⋯⋯
我去左⋯⋯我一樣坐第二枱⋯⋯坐係度唔知做乜，因為你男朋友根本唔會有時間理你⋯⋯同新人又影唔到相⋯⋯我最後坐成晚，我唔知自己係度參與有咩意義，要Social既我都做曬，最後我頂唔住嬲住咁走

你都痴撚線，拍得個幾個月，同你好熟咩?
e家咪話唔去，你睇清楚d wtsapp先啦

睇完都覺得慘 成晚都唔知係度做乜

敬酒個陣成個外人咁

唔去咪唔去
講到咁大件事仲上黎開POST ?

我都去左過夜，第二朝化妝想參加係女家既儀式，但話我咩生肖同佢家姐撞左，好似話某個儀式我唔可以出現，我覺得好掃興唔知做乜，最後一直喱係男朋友間房，我都費事出去。最後一早起身又恰眼瞓下晝先至出發去酒店，真心由朝早已經有啲唔開心去到夜晚更加頂唔順

我做咗多過1000，佢屋企人都對我好嘅⋯⋯

照慣例唔洗去架

我一直左就三年，我都無得坐主家席，佢媽咪一直想我地結婚既⋯⋯但果晚我只可以坐另一台同熟悉嘅親戚一齊坐

本來想入來講,教人分手既pk,再多女分手都唔論到你
但追完post.......
分啦,同佢傾浪費時間

本來想入來講,教人分手既pk,再多女分手都唔輪到你
但追完post.......
分啦,同佢傾浪費時間

你好好

一定要大事都開post
吹下水都唔比

仲繼續緊?

算鳩數啦

係阿 我同佢講我唔開心 我覺得好無意思 成晚坐喺度唔知做乜 跟住佢話返我轉頭 話我黑面 搞到佢都唔開心 話我唔識分輕重

你要加油 佢可能對你唔錯你先唔放手
加油啦，我都冇咩好講

咁你又真係唔識分輕重
同熟悉嘅親戚一齊坐已經好好
個婚禮你唔係主角無可能樣樣就晒你

其實成晚我都冇乜角色，坐喺第二枱，女家太多親戚，我上去影嘅相都係大合照同佢屋企人或者好多親戚，但你話單獨我同我男朋友同一對新人影相係無，根本冇預留呢個空間比我影，我第日又要返工，最後我真係嬲住自己叫車走

咁都忍到

當然我知 只係真係唔開心係唔知自己出現做乜 俾佢媽咪點來點去 本身安排我坐另一台 後尾臨開席又叫我坐第二度 所以其實我寧願我冇去 如果係唔知做乜 我都唔想搞到男朋友要睇住我跟住又唔開心

咪當食餐飯，識下新朋友
睇下人結婚祝福下

有阿 所以我都有係咁撩啲親戚小朋友玩 個婚禮都真係好感動 我的確唔識分輕重嘅因為我真係情緒行先

屌 以為咩事咁多正皮
原來濕鳩投票post

咪理佢啦,條友痴線架

依D先係真正社會待人處事之道

所以我真係建議樓主，要去去朝早果d儀式好啦（如果你無同新人生肖相沖的話），之後比人情/禮物就好足夠

你up 乜呀 九唔答八

跪求admin del post
我唔想見報

樓主唔洗傷心 下一個會更好

係呀我女人仔自己啲感情小事 上黎開post好無謂
咁洗唔洗以後講國家大事先好上黎開post ?

下次屙屎記得post我真係好想追

等見報啦

去，禮貌上如果你男朋友媽有叫你男朋友帶埋你的話

尋日咪有瀨屎post 你自己去睇啦

五千個正評

可能有獨家專訪

可以訪埋個位有經驗既絲打

至少我識嗰啲男同學係咁囉
未分手都可以有sp啦
話唔埋拍緊拖唔同你講
然後話想復合㗎啫

係仔定女先
仔既屎唔想睇

邊個
我追番都見有唔少有類似經歷

Agger 我就係想像到呢個場景 已經唔想去

手已分 學咁多位巴絲話齋 分手最好不過

最多咪上晴報
都無人睇怕咩

如果你覺得你男朋友同佢屋企人有當你係一家人咪去，冇的話就唔去。如果冇帖人情都唔洗俾

唔係掛
點解要咁做

下個會更好 祝你幸福

下個更仆街

呢幾頁架咋,好撚慘

但係依件事真係令到樓主你開心？自己諗清楚佢岩唔岩你啦

重衰過去做佈景板
咁都可以頂到完場
佩服佩服

仆街假膠黎，請善用起底功能

唔緊要 晴報無人睇

此post已完
同ex已分手
佢都睇到個post

可以開個post睇下有幾多絲打頂得順畀男朋友咁樣撚
香港地好多賤男等你哋埋單

埋單唔係男人用架咩

媽咪：
好彩阿仔你醒目
識得嗌多個人嚟攝位
重可以收多份人情

點解畀人講兩講
你會調返轉覺得自己錯㗎

祝你幸福啦，分手有冇傷心

想知佢睇到個post 有無屌9 你

bibu 係巴定絲?

咁易見咩
咪傻豬啦
分手分成點
得嗰四隻字咋

我都想知 又打埋d 五五五

點解唔好意思

我諗係講緊你呀
同埋nana絲
你哋三個啲經歷真係傳奇嚟

傳說中既咁都忍得屎都食得

點會冇 問我點解要開post
其實講真 我只係個下好嬲好無助想問下意見
冇諗過大家反應咁熱烈
更何況我都係上黎匿名呻下 平時已經冇朋友冇人比我呻 我仲可以點

仲有大把傳奇野

你怕唔怕佢哋有親戚上連登

佢哋話偷食好有快感
同埋真空期咪拍住拖先囉
而家拖住一個
試下追返之前嗰個
再加埋追多個新女
是但一個落答都fat fat

屌番佢轉頭
點解 竟然夠膽問我點解
你地成家當我狗咁撚 仲唔比我講呀
收左你錢架? 你養我架? 咩事要受你地氣 ? 我無開名咪算好囉

以你同佢嘅關係未洗去呢種場合住

當你賓妹咋

撞著你呢啲無logic可言嘅
真係慘過仆街

樓主好正路
各方面都睇到係正常人
條仔啲對答堅係好仆街

但下面嗰啲類似分享嘅絲
根本唔能夠同日而語
或多或少都係自己有啲問題

例如有個人哋呀媽都叫埋個仔陪佢坐遠啲
仲話咩唔當佢一家人

就係當一家人 有時叫個仔屈就吓都唔緊要
而個女友已經有人哋成個仔陪住啦
其實仲想點 關咩觀念事

當然條仔都似係好軟弱嗰啲
但呢件事都嘈就睇到同樓主個case根本冇得比

冇啦 直接講低句分手就block

絲

點樣無logic法

佢乜嘢反應

我識一個女仔又係叫bibu

我都識

咁cheap 架咩...

邊個block邊個

我唔想再同佢嘈 手都分左 就無謂再講咁多

咁又係 嘈黎都晒氣

我block 左佢

一定唔係我啦
得我男朋友知我有上連登
之前喺另一個post有人話我抄佢個fd嘅網名

做得好好呀樓豬

甚少有絲打一個post內解決晒
一啲都無拖泥帶水
下個會更好

你識好少男性朋友？

700幾就解決 好快

3個月貨仔,又唔係咩生離死別,驚天地,孝感動天,差唔多啦

身邊全部都係男咁濟(因為做IT)
但多數都係好仔

白痴邊會咁編位 明玩鳩你姐 仲去乜撚野

IT多毒男真係無講錯
我嗰啲係工程界仔仔

可能因為我同佢本身相處都好辛苦
性格唔夾 佢要搵人就得佢 我又想搵人就得我
基本上日日都嘈 佢日日嘈我㩒電話覆男仔 但其實有冇諗過我本身已經好少朋友 難得幾個傾到計 我要同人有野一早就帽左佢啦⋯有啲仲要係同事。我又日日嘈佢成日黑口黑面發我脾氣 跟本就好多問題係到

至少我識既9 成都係好仔
都有D player 既 但真係好少
多數一係就個樣問題 做唔到player
一係就真係好純品 對女朋友個D好專一好好

招女友

見你初初好似依依不捨咁
以為佢對你真係好好
好到乜都可以忍添

想知你地一開始點識點一齊

佢真係錫我對我好愛我 但我真係睇唔到將來

都係fd搭fd

你驚唔驚佢地係記者

你男朋友好似唔太重視你
多人又點？你而家唔見得光？
趁未係拍左好耐
真心勸你諗清諗楚係咪要繼續同呢個男仔一齊

其實聽完連登仔講幾句就分手 怕唔怕後悔？
雖然條仔咁撚冇用 過幾年都要飛

好矛盾, 你講既野完唔覺得佢有錫你對你好

其實幾好
先一齊兩個月 就有機會比你認清佢同佢屋企人
唔洗浪費時間落家咁既人到

可能我開post出黎比大家討論係好無聊好無謂 但至少係呢到我可以想講咩就講咩 做鍵盤戰士都好過連鍵盤戰士都冇得做。淨係屈係自己心入面。拎出黎同大家討論 唔係博上位 亦好感謝咁多位巴絲真係同我認真傾 比意見我去解決件事。我都唔想搞到分手 但無奈既係我都唔想再有第二次呢種事發生 見到我個post既你，如果你好嬲我。我道歉 唔好意思 擺左你同我既野上黎，但都請你睇下咁多留言講既野，邊個錯邊個啱已經唔係重點，如果你唔想有下次 請你成長

咁你要諗下為咗男朋友還是為咗佢家姐去，
如果佢家姐同你關係幾好，就去一去，我相信多一個人嚟祝福佢，兼且喺佢細佬女朋友，應該唔會覺得有問題。

即使就算關係麻麻，唔去出席，都買份禮物之後再送俾佢家姐，如果你諗住同你男朋友長遠發展的話，少少心意，可以換嚟佢屋企人對你印象加分。

講到尾，喺你男朋友唔識做，佢問清楚同屋企人傾下，如果佢帶埋女朋友嚟得唔得，都喺一句，得咪得，唔得咪算，始終喺佢家姐婚禮，應該尊重佢家姐/屋企人意見，唔係無問過就帶女朋友去。

其實我真心覺得，咁少問題都唔問清楚，因為自己想你陪就搞到你要走黎走去，唔顧你感受嘅人，你真喺要諗清楚佢將來有咩問題喺咪都只會諗自己先。

呢件事，可以睇得出佢唔尊重你，唔尊重自己屋企人，佢只諗到自己想點就點，唔理人感受。

放心，再加上 報紙佬會揾埋咩野 婚姻介紹公司/SPEED DATING/兩性關係研究學者，出黎講咩最緊要溝通+尊重，乜乜柒柒賣個廣告

唔係咁講既 唔係個個都似我咁大膽

寧教人打仔，莫教人分妻

妻？邊度係妻呀？

介紹你地識o個個FD 實會好尷尬

聽連登仔廢up幾句就分手

我諗我個人足夠成熟去自己判斷呢個人同我行唔行到落去，呢件事只係導火線

咁過幾年都飛
做乜唔而家就飛
貪佢夠激心
與其嘥自己時間
不如搵過個好嘅相處幾年啦
btw 樓主分咗手啦

打仔犯法，都已經2018仲講埋啲古代理論

夫妻如衣服添，不如叫你老婆畀大家著下

如果氹番你認錯，你會唔會同佢一齊返？

我覺得佢全屋都應該喺度偷笑緊
冷言冷語 馬後炮中晒睇死你地嘅說話
"一睇就知你地一齊唔得耐 招呼上嚟屋企都費事 帖都慳返 "
廢中最鍾意講

竟然真係分到！叻女！

簡單嚟講就係腦筍都未生埋
btw 分下係同喺好喎

樓主對答幾得體
想像唔到一開始點解會痴埋件垃圾度

前幾版NANA絲打
有冇其他野分享下
你都好高危咁

最高危係佢居然重一齊緊
無打算分手
應該夠講幾個post

覺得樓主男友好垃圾，咁大個人連咁小既事都處理唔好，樓主思路清晰，無野蠻位無特別針對佢屋企人，佢屋企人都係古怪架啦不過唔好彩遇著呢啲奇怪人都無計，雖然好似為咗咁小件事分手，但唔可惜，下個更好~

可能佢想繼續比我地開下眼界呢

唔會 呢啲唔係小事 關乎佢處事方式 同埋已經睇得出佢無重視過你

我開post原意唔係要抹黑佢 只係想要啲意見
家家有本難念的經 既然佢講到佢一定要聽屋企人話 我都唔好再強人所難。我做唔到佢心裏想要既伴侶 佢都做唔到我想要既另一半，既然係咁就算啦。

大家都唔好再針對佢同佢屋企人，佢地冇錯，錯既係我同佢兩個相處唔黎

絲打分手做得岩
無追哂其他人留言 只係追故模式睇絲打說話
見你比佢朋友煎左巴佢都無幫你 以經收得皮
（不過你主動跟埋去 無得怪果邊煙酒多..）
呢單野佢有力撐過同你坐而佢家庭唔接受都無洗
法，最多搵個借口話你唔得閒黎唔到 . 可惜少少野..都唔知佢唔敢定唔去做..
慢慢再搵過個啦絲打
—-
男方當時人睇到的話， 做返個男人啦！經歷過吸收下教訓為左未來！

絲打我一路睇你個post好似見到以前既自己咁
勸你及早分手 早日搵個值得放時間放心機既男朋友
呢啲垃圾群腳仔食屎啦屌佢老母

想佢開個post 大家討論下

做得好 我又係婆媳嘢同我男朋友攪咗成2年幾
好後悔當日知佢裙腳唔一早分手 白白咁浪費咗自己2年

有好多野唔係相處唔黎就可以解釋到...

畀大家開下眼界
nana絲出返嚟未

好期待

絲打都幾好人
不過都係嘅
大家站喺正常人立場當然覺得佢同屋企人都好痴線
不過可能佢哋自己睇又覺得無問題
呢個世界好難話一個人係啱定錯嘅
佢應該係需要一個可以畀佢控制
又接受到佢成個小朋友咁嘅媽媽

我呀哥結婚都有叫埋我女女去
但我講好佢去邊我就去邊
最後成日都痴埋一齊

可能人地其他野好開心呢

一天都光哂 the best is yet to come

咁又係

MK仔女

所以我叫佢加油

如果佢覺得你同佢屋企人融入唔到，佢應該幫你融入，而唔係留你係一二邊自生自滅

樓主，唔好去啦，留返啲自尊比自己啦

有家教

人地大喜日子， 一世人一次， 而且呢d都係兩個人既事， 無謂攪到家姐

樓主好果斷

有d唔易相處既屋企人同自我中心既男友

真係遲早委屈到痴線

同我坐

樓主分得好

其實後尾再傾 佢既意思係我融入唔到唔係我一個人既問題。唔完全怪哂我。

sorry都冇句我已經理智線斷哂 冇家教到，自己女朋友仆落樓氹都要啦

要你融入佢屋企 係咪佢要做番D 野去緩和下呢?
佢真係完全唔識做

去到樓下先趕番人走真係好仆街

見到個"五"字 經已唔想理呢個人

feel唔到覺得有一丁點唔好意思，似同屋企人過世

岩呀 似搵工人搵奴隸 多過搵女朋友

建議佢將來要做個負責任嘅男人 宜家再解釋都無謂

分手啦on99
咁唔體貼屋企人又唔正常你覺得一世到？

講到融入人地家庭好撚易，置身事外咁，咁易既就融入李嘉誠屋企啦，使乜對住件廿幾歲仲寫個「五」字既人？

男人都唔幫佢...
少少都唔肯攬自己女人

要你坐另一圍okay，既然當你係外人既話咁佢應該要當你係客人，應該好好招呼你至係，冇資格叫你去幫手做阿四
又要當你係外人又要叫你幫手，當你係乜野？

迎賓

人地做姊妹去幫手起碼有得一齊坐有靚衫著有利是收
樓主真係乜撚都唔係

其實樓主仲慘過迎賓

迎接用賓賓

講得好好
想俾10個正皮你

雖然而家唔關你事
照理個講法睇你ex屋企人同你ex唔識處理情緒

可能真係我無睇哂所有posts，主觀代入左我親戚件事到。 我親戚個細佬女朋友無得坐主家席係當晚臨時既決定黎添。坐左去我呢枱，呀細佬都仲偷偷msg我叫我幫佢睇住女朋友，怕佢尷尬。

首先我始終係外人，唔清楚你俩本身相處係點。但如果只係因為呢件事而嗌分手，我覺得有點無奈。

唔知你地之前有無做過婚禮姐妹或兄弟，個日應該由朝早忙到夜晚，特別是主人家，什至乎當晚都無乜時間食，客人黎到你迎賓，人地食個陣你敬酒，人地走個陣你送客。其實坐唔坐主家席真係唔係咁重要。咁你地拍得2,3個月，人地屋企唔比你坐都正常

我都覺你男朋友等你黎到先叫你唔好過夜係有問題，不過你話係佢屋企人話唔好。咁再考慮返個晚係婚禮前一晚，親戚都係佢屋企訓(?)，其實結婚前一晚都有好多上頭既儀式，佈置等等。應該都訓得好少，第二朝又要一早起身新娘set頭化妝。因為你都唔好意思咁遲起身。

所以我覺得係你男朋友係溝通處理上唔夠好，但呢個可能係佢都未籌辦過婚禮，仲要自己首次係主人家，好多野要佢呀媽講左佢先發現，然後再同你講就太遲，令你覺得委屈。但真係唔代表你男朋友唔尊重你，佢唔尊重你就唔會咁想你岀席

Sorry 好似過份唔想人分手，考慮左好多男方個邊💔

其實本身都無預你 跟本無必要去
最大問題叫你去又做一堆野 有咩閃失又會話你xyz
如果話拍左好耐 大家都諗著下半世一齊 咁以上都係廢話
但你都話得先一齊幾個月 即係你都唔肯定段關係先咁問啦 真係唔去都無蝕底 正常個家人都唔會怪你

我覺得一齊又唔係好耐，去咪比人笑，你作個大d藉口推啦，要你比錢又會厭貴，唔比錢可能對方家人話你痴餐

去咪去囉 咁大個人 成熟啲啦 最多洗一千姐 去到咪扮開心禁下電話坐幾粒鐘囉 咁都唔撚俾面係咪唔撚想入門呀 表面野都唔撚肯做

其實覺得去左唔一齊坐都唔係咩大問題
係你男朋友唔識做 唔識將說話講好聽啲
哄下你 或者到時陪下你坐都好
你男朋友自己on9 又唔識體貼人
所以你條氣唔順都好正常
歸根究底都係你男朋友處理問題唔掂
想拍落去就去到陪笑
唔想拍就話有急事 交低少少
當買個好名聲
免得比人話你小氣 唔大體

其實點解樓上會有人覺得細佬唔坐主家席有問題
我家姐結婚個陣主家席比晒d姨媽姑姐坐，我冇位坐就去同我d表哥表姐坐 老實講我寧願同咁上下年紀既老表坐 都好過同姨媽姑姐坐主家席
如果樓主條仔係識安排既，一係當樓主係客人唔好叫人幫你依樣個樣，一係就一齊坐，就算坐唔到主家席都應該兩個一齊同d好傾既熟既親戚一齊坐

我女朋友都係坐主家席

其實呢單野都係樓主分手既導火線姐
但睇樓主whatsapp啲圖 佢啲口吻 語氣先係死因

問題一直存在
個post加快樓主解決問題速度

重夠膽教人「社會人士」做法
成隻小學雞咁
教人點樣育成長輩做老屎忽

問題係樓主條仔得廿幾歲，佢無得安排

野又唔識講 問題又唔識處理 你當初睇中佢啲乜

掉低句成個小雞雞咁其實有乜意義？
會覺得自己正常好多 ？
邊度冇logic又答唔出係度跟風

Logic就係尊重係相向
你教人做既野除左換黎「呢個女仔好易控制」之外就乜鳩都冇
話學下交際既真係on99
本來婚宴就唔係比你識新人既場合
去到大多數自己有一堆
人地會唔會sub你都係一個大問題
得閒都catchup身邊人啦
同你玩破冰啊？
除左免費賣笑真係乜撚野都唔係

我諗你覺得自己「突破盲腸」逆流而上 眾人皆醉你獨醒好威威
某程度上係啱既
我都希望你可以keep going

如果唔係邊有on9幫手撐場
人情放低就得啦，埋位啦柒頭

直頭分手啦
我係巴都覺得佢好撚on9

條友個款都未撚拍過拖同另一半相處過咁
啲咁簡單嘅道理佢邊會明

好心你檢討下點解自己俾人嘅刻板印象係小學雞啦

係呀，係你最鐘意講嘅刻板印象呀

你地連點解無主家席坐就係唔尊重條女都答唔出喎
交際無人話係必須。只係講緊你悶可以去搵其他野做下
無主家席坐有乜咁委屈呀？
如果你講結婚好似睇場戲咁
你睇戲買飛無位都會分開坐啦
接受唔到咪唔好買，咁都好發大件事黎講

咁你係咪同意我講既刻板印象先
係既我認下小學雞有乜所謂
希望你今次唔好畀我撚到敗走

好似講到溝女好難咁
其實係咪你溝唔到成日仍住人地都係咁咋

朋友都唔會啦好冇
幾時另一半唔係拿來錫既 變左用黎做更多仆街野既存在

話說試過比個朋友既家姐邀請埋飲（當時中學都未畢業）
除左佢地屋企邊個都唔識，最後佢地一家加埋我同另外個frd坐主家席 算係人生既一個奇遇
如果當事叫左我呢個唔關事去又唔一齊坐，真係成晚on99

最撚憎人又嫌三嫌四又要懶大方
唔當你一份子又邀請你扮care你，呢種人對多陣都死
樓主走得冇錯
撐場留番比志願人仕就夠

其實我幾時有俾你撚到敗走過
我無認同你講嘅刻板印象
我咁講只係寸緊你之前係咁講刻板印象係幾咁on9幾咁無logic

對正常人黎講就唔難嘅
但對住你啲on9咪難囉

我有男朋友洗乜撚溝人呀
唔怕俾你班毒撚鬧臭雞咩

刻板印象有幾冇logic?
個女人係雞只係一個刻板印象個post你咪畀我撚完

Gay佬都叫正常人
無人叫你溝女果陣要畀真面目人睇

邀請人黎又放佢風涼水冷
「叫左佢黎重想點？」
其實有冇同人相處過

叫得我黎然後我自己揾野做而我又知冇野好做，咁咪唔黎囉？有咩問題？家陣個場開嘉年華咩 有景點咩 90%時間係麻雀房砌麻雀好未？

唔黎無問題架喎你有冇見到我講架
問題係咁都小題大做

同埋有幾撚大隻事
不嬲芝麻綠豆都可以大把討論
金金放棄核武巴打又有咩高見啊？

上左國際版未？

咁下次屙屎都開post咯

其實人地一路都唔係講無主家席坐就係唔尊重條女
有人提議過個男仔可以陪女朋友坐唔係主家席嘅位
而且男朋友中間無試過幫兩邊溝通

可以叫人上去瞓，人地執好哂野到門口先叫人走
可以人地表達唔想分開坐，就一句你都融入唔到怪落人地度

都唔知你係選擇性失明定真係理解能力有問題

咁就冇喇
最多都係聽日晴報既姐

其實真係有人屙屎都開post喎

你未撚見過咩
討論區討論小事有幾大件事
咁你都放大黎講

（套用你logic )

唔屌晴報走黎屌呢度既人 叻仔

有冇睇人講乜
你同你gay友睇戲無位係咪會分坐？
就算你唔想分開坐決定唔睇戲都唔係值得放大黎講既野囉

gay佬就唔係溝女啦on9仔

仲有on9仔點會知自己on9架
自己show咗俾人睇都唔撚知啦

你都可以開post問
Why not
最多我黎撐下場

關屌唔屌晴報乜事
你問上左國際版未我話最多都係晴報抄post
你做乜姐

其實可以stop左呢串咁低質既對話

講緊你係gay佬呀
本身點撚知你係gay佬

你有無發現我地係綜合哂樓主講佢同男朋友之間嘅相處黎睇？
唔係只係一唔一齊坐一個問題？

點解畫公仔畫到出哂腸你都可以唔明？

咁唔係我囉

傻仔見到藍色用戶名就以為一定係仔

連仔應該好憎你
唔撚比人開post
可以試下做開po審核員
個場你揸fit
叻仔

乜得你咁撚姑9寒

晴明樓豬一開始叫春無主家席坐
而家就係屌佢一開始小事發大
我理撚得佢地之間平時點相處

恭喜樓主。重過新生活～

先唔好講話啱定錯。當兩個性格真係不合時，其實好難再行落去。

（P.S. block咗條濕鳩友，個post乾淨咗好多～～)

見藍名當男
見紅名都當男
高登連登是常識吧

簡單黎講，咪唔用腦先美其名用個刻板印象黎解釋自己乜女都話係雞嘅行為囉
你條傻仔果然ff無極限
係呀全世界都俾你撚呀

點解會得到個結論係連仔唔畀我出post

人既腦係有極限架喇
正如邊個得閒分支那人邊個西邊個好？

你講嘅呢啲小事發大嘅post成個連登都大把喎
咁多人留言咪證明有人有興趣討論囉
出個post要唔要你批准咗先？

咁你嘅極限比較低囉

講咩准唔准都嘥氣
人地一句「屌你小事化大又要你批准咩？」就秒你

大部分人都係咁架喇
你特別叻係清泉
見到新移民唔會歧視左佢先，大愛和平

但係到鬧人臭雞嗰時有人反對，
反對嗰啲就一定全部都係臭雞

goodest logic

分得好

好似唔係我講架下話
原po頭幾樓d人講架喎
我好後先入

咁你要唔要係連登每個小事化大嘅post都入去屌一下？
咁我怕你會好忙喎
無聊過呢個post嘅都大撚把啦

咁啫係佢地全部無常識啦

全方位仆街磁石果然名不虛傳

Yes, 唔應該覺得兩登有真絲

當然唔要啦
唔通話女人都係雞既post你又入去屌一次咩

樓上肯定同樓主ex 一樣係啲自我中心到仆街既人
已block

講得好
其實樓主都係巴黎
成個post都係假嘅
因為連登係無女人架

好心你啦
連登無真絲呢啲野平時搞下gag咪幾有趣囉
難得你咁認真(或者正確黎講係死雞撐飯蓋）咁講出黎真係好撚on9

你由邊度見到我認真緊

問題係你講到呢個post就小題大造
再加句「咁下次痾屎都開post囉」
講到連登唔會講埋啲芝麻綠豆嘅事咁
你知唔知真係有人開過痾屎post仲上過熱門

男人屙定女人屙先
我咁講係我只睇女人屙屎post
男人不了

高手高手

係扮弱智方面你果然係高手

真心難求呀

Btw有其他更無聊既post就唔可以屌樓豬初時小事化大？

其實屌人少事化大黎講你都屌得幾上心
會唔會因為屌樓主少事化大屌到 1001呢
如果係就好有藝術價值

無話唔屌得
但係你要用「咁下次痾屎都開post囉」黎講又唔知一早有人開咗就柒咗啲囉

丫！不過我知喎，你一定又係扮唔知架啫
睇你啲留言都無一個你唔係扮緊弱智

咁唔算上心掛
起碼無追住樓豬狂咬

留意返我一開始係叫佢不如下次屙屎都開post我實追
唔係講話無人開過屙屎post

佢ok架
佢上次淨係重覆「刻板印象」呢個point都可以帶領個post去到1001
搞到我之後見到想留言都無得留
堅野黎架佢

因為刻板印象秒殺左你地

哦 原來係咁 真係我誤會咗你喎

係你就唔撚洗係咁重覆啦
精神勝利法果然無得頂

依個留言係之後架喇喎
一開始講屙屎係同緊樓豬講
依個係接上面既

點重覆法？
你地咪又係重覆唔好一碌鳩打沉
答左你地無人得閒慢慢分啦
你地後尾仲要扯到玩大愛連歧視大陸人都話有問題

你都on撚9嘅歧視呢隻字不嬲都貶義架啦
幾時變撚咗無問題架
大陸人痾屎痾尿拖喼整到人我地緊係要屌佢啦
如果佢乜都無做我又無啦啦係街屌柒佢呀？

唔怪得之前搭地鐵見人一上車，其他人乜都無做都可以無啦啦屌哂成車都係廢老屌足全程啦
咪就係好似你呢啲人咁無撚腦囉

哦 係嘅係嘅
柒咗嘅唔係扮緊弱智就係接緊上面
明哂架喇

覺得咁小題大做嘅post都可以講到咁耐
厲害厲害

歧視大陸人都有問題？
果然夠大愛
歧視代表一定要無啦啦係街屌柒佢？
諗清楚先好講啦

撚人好開心
講耐d唔怕
事實係接緊上面喎你柒左get唔到又怪鳩人

你價值觀果然夠扭曲
你歧唔歧視佢地我就唔撚得閒理
因為唔撚關我事
但係你係咁想合理化歧視呢個行為都幾撚有趣

咁唔怪得我而家咁撚開心啦
你自己咩意思你自己心照啦
講真你入黎話人小題大造咪同啲一有明星新聞，就衝入去講「而我不知xxx是誰」嘅attention seeker懶係與眾不同一樣

歧視係人天性黎架喎
要合理化架咩
大愛先叫唔扭曲？
口講覺得歧視有問題我就唔信係唔會歧視人
不過我信你唔歧視大陸人既

講到我淨係唔會歧視大陸人咁，想咁樣屈我係5毛呀？
真係司馬昭之心

自己碌上去睇啦
樓豬話咁洗唔洗國家大事先出post
之後我叫佢屙屎記住出post我想追

你腦補咁多做乜
唔歧視大陸人唔代表你會歧視其他國家既人
你可以係會歧視某d學科既人某d部門既人

Btw學你話齋入黎話樓豬小題大做係咪要每個小題大做post都入去屌？
咁你係咪每個有陳啟泰支那人.jpg既post都入去屌 ？

我唔認為歧視=無問題
就等於我係正義撚，要幫俾人歧視嘅人出頭？
唔好話每個啦，就算係入去一兩個post幫佢地出頭我都無咁撚大愛

如果分咗手但佢家姐同賓客啲合照有你

你係咁強調大陸人咩居心你自己知啦
不過扮野係係強項黎嘅

歧視係天性我就唔知有咩根據
你要以己度人我都無辦法
而且貪婪都係人嘅天性，所以又等於無問題？你邏輯真係好好

哇屌 你上面應佢係咪國家大事先可以開post,叫佢痾屎記住出post
同人地講話不嬲芝麻綠豆都可以開post,你再覆咁下次痾屎都開post囉
原來兩個意思又可以夾硬撈埋一齊
咁樣詭辯法真係長知識了

一個post, 見盡同齡人有幾on9

點解仲要同條on9頭文字鳩嘈
咁撚弱智又自我中心
好明顯幾時都當自己啱哂架啦
佢唔會醒架

唔通好似你咁自己腦補咩
用你講過既野做判斷咋
唔通你話唔歧視大陸人我話你唔歧視黑人 ？
貪婪係人既天性無錯喎，有咩問題？

點解唔可以
意思一樣係叫樓豬下次屙屎記得開post

嘈唔贏又精神勝利法

睇d 5p 字都知好打極有限
樓主你都係快d 搵過個啦

其實兩個人難免會有個成熟d有個就無咁成熟，但唔好差太遠囉，希望你下次搵個唔好咁裙腳仔啦，裙腳仔一定係愛情控制狂架啦，因為佢大半世人都俾人控制緊

其實點嘈你都以為自己贏架啦
討論區講句野都要講贏唔贏
1001覆唔切你就話人敗走，唔通要專登開多個post黎同你嘈呀
真係諗唔明討論除咗on唔on9之分，可以點分勝負喇

啱嘅，係你等義死纏爛打死唔斷氣咪叫做贏咗囉
講精神勝利法我地又點夠你黎

最怕係第時婆媳糾紛裙腳仔只會企係佢阿媽嗰邊
原全唔會估到調停嘅角色

1001果陣你一早冇回post啦
咁都好怪人拎左1001

好心你柒撚咗就算啦
而且樓主痾屎鐘意開唔開post，鐘意因乜事開post,又關你撚事咩
成個control freak咁

大佬呀 好似你咁24小時mon post架咩
我記得我覆完再睇返個post一日都無就1001咗喇喎

又係d嘥氣講法
咁我入黎屌佢小題大做又關你撚事咩
小D自打嘴巴有益身心

但你既言論已經係敗走囉
話歧視人刻板印象有問題
之後講唔過人夾硬兜到要大愛唔歧視得支那人
後尾你d隊友仲on9話老師教就係o岩

你屌完人小題大造之後，連人地痾屎開唔開post都要管喎

你又腦補左d咩出黎
我建議佢去開點解會變左要管佢開唔開post

果然係精神勝利法始祖
我從來無管過人地歧唔歧視得支那人，我係話我自己唔會用你講啲「刻板印象」去歧視人乍喎
其他人點做我咁得閒理？唔該你唔好屈我喎

仲有隊友？你見我地分咗team? 人地講乜我控制唔到架喎

原來叫人「記住要」=只係建議
咁嗰啲「不如」「洗唔洗」呢啲字眼根本都唔撚洗用
因為點講都係建議緊，咁呢個世界唔會有control freak存在了

歧視一個群體就係部基於對該群體既刻板印象
你唔用刻板印象去歧視人即係單人個體歧視？
Btw你自己大愛無理由要人地都大愛，基於群體印象既歧視係無問題的

你講野前有冇用過腦
你話有字可以取代到就唔洗其他字
但你其他字果度又打左2個sample

其實你邊忽睇到我大愛
基於群體印象歧視就等於無問題，咁唔撚洗有歧視法啦，上到法庭學你咁講咪得囉

你覺得歧視大陸人有問題仲唔大愛 ？
唔記得係咪你講啦
總之係你果邊d人話大陸人都有好人唔應該一碌鳩打沉
咁都唔大愛

你覺得聽落去「記住要」同「不如」你啲字眼語氣意思一撚樣我都無野好講
前者語氣堅定，後者明顯無呢個效果
不過係呢個討論區，你點講都自己啱哂架啦

我見唔到有個強制性喎
我叫你記住要跳樓，係咪強制性迫緊你去跳

我真係諗唔明點解歧視呢個字咁負面，你加個刻板印象落去就覺得無問題
我唔會歧視大陸人=夾硬兜到唔歧視得大陸人？
我大愛到咁得閒幫大陸人出頭呀？
仲要歧視大陸人呢樣野係你提起先，我地話自己真係無咁做過，唔係我地無啦啦提出喎
而家係咪連唔歧視大陸人都唔得？

見到「總之你嗰邊啲人」都知你個人因為「刻板印象」乜撚都分唔清

所以用你呢個邏輯呢個世界咪唔會有control freak囉
因為佢地都係用口講，無強迫緊，咁就見唔到有強制性

你係咪理解錯人講乜呀
講緊你夾硬要兜話刻板印象歧視有問題兜到要連歧視大陸人都話有問題呀
無人話你唔可以歧視大陸人
係話你無理由阻止人地歧視大陸人

咪on9啦控制狂唔會有實際行動 ？

分手

講咗咁耐咪講咗好多次我無阻止過人歧視大陸人囉on9
覺得「歧視」從來都唔係正確行為就等於我要阻止？

歧視點樣唔係正確行為？
又係聽老師講？
邊個定義？
我覺得歧視大陸人係正確行為喎
M

原來要有實際行動先叫控制狂
曲都拗返直就係你呢種人

Those with narcissistic personality disorder have an inflated self-importance, hypersensitivity to criticism and a sense of entitlement that compels them to persuade others to comply with their requests.

定義呢啲當我同你價值觀唔同
但係你邊句見到我阻止人歧視大陸人呀？
屈鳩咗我咁耐，答啦

講都無謂

點解你成日腦補設定係咪女人特性黎？
你話控制狂唔會有實際行動我回應緊你依樣野咋
邊有人同你講過狂制狂全部都會有實際行動

用刻板印象歧視大陸人你唔阻止
咁做咩要阻止d男人對女人刻板印象話佢地係雞
單單係因為燒到你玻璃心 ？

咁口講嗰啲無強迫性，強制唔到係咪等於唔係

咁我叫你去死係咪又係控制狂

咁你講到男女就涉及到我啦嘛，見到你地on9咪寸下你地
我而家係大陸人咩？咁得閒幫佢地？
而且一覆你地就玻璃心，唔覆就話人駁唔到
你地玩哂

係喎，你都未答我你邊句見到我阻止人歧視大陸人喎

點解你咁肯定條仔無溝通過

咁要睇下你intention係乜啦
但你講到樓主要開痾屎post先開得呢個post咁就肯定係囉

你唔入黎開戰咪唔會畀人話玻璃心同駁唔到囉
你無阻止 係話鳩人歧視有問題囉
大愛撚

明明個意思係依個post都開得唔差在開埋屙屎我想追